我和鄰居大姐姐的故事（4）

多謝大家支持，第3個post都爆左了
而家開定post先，夜小小出故。應承左大家爆post會加更，所以今晚會有兩篇

一路走來多謝大家支持

上集講到文叔佢地及時趕到，救左秋兒同阿熙…呢個會唔會係佢地兩姐弟突破感情既機會呢？

Post 1：
Post 2：
Post 3：

廣告時間：

如果覺得樓主寫野ok既，又或者想睇下樓主平時會寫埋啲咩戇鳩野既，不妨follow下樓主既IG或者like下facebook page~

ig: leafopen3

fb: leafopenleafopen

紙言:

Penana:

有興趣睇舊故，不妨click入去睇下:

正傳世界觀

《我和一個o camp女女的故事》

《我個仔被老屈藏有炸藥》

《我和鄰居大姐姐的故事》

Marvel同人世界觀

《如果蜘蛛俠係香港人…》

亂鳩咁黎 (即係其他)
《我響婚宴酒樓遇到一個教堂妖精，佢話可以幫我回到過去…》

文呢

lm

推

秋兒仲唔快啲報答文叔佢哋

新po 留名

LmLm

支持支持

新post正皮留名，希望今個post唔會再有quote文怪衝出嚟柒

樓主，新post加更是常識吧

新po留名

支持

LM

新post留名
會唔會冇文但爆post

New po lm

唔會既 樓主晚晚都update

多謝大家支持爆post 3，今晚會有兩篇
而家出第一篇

七十四

「秋兒姐姐…」我忍唔住打破沉默…

秋兒姐姐依舊低住頭唔出聲…但身體好似有小小震…

大鑊，係傳說中既嬲到震？

「秋兒姐姐，對唔住呀！」有過之前既經驗，今次我好坦率咁道個歉，希望秋兒姐姐可以原諒我…

而且今次發生既事真係嚴重過上次好多，身為一個女仔咁樣比人非禮掃胸，隨時心目中會有好大既心理陰影…

唔係個個都好似Kitty姐姐咁樣係痴女黎架…Kitty姐姐真係分分鐘會享受…

「秋兒姐姐…」

秋兒姐姐輕輕抬頭望住我…

咦？

「秋兒姐姐？」我唔顧身上既痛楚，將身體靠近秋兒姐姐：「對…對唔住呀！妳…妳唔好喊喇！」

呢次我諗係我呢一世人第一次見到秋兒姐姐喊…

佢既眼淚好似止唔住咁緩緩沿住面頰流落黎，但又好似想忍住，又唔想出聲咁…所以個身先係咁震…

我心下充滿內疚…又諗起我同Kitty姐姐果段自己都抽離唔到既情慾關係…

我覺得自己呢排做既野好對秋兒姐姐唔住…

「係我唔好…將妳捲左入黎…」我充滿歉意，語音中都有啲哭聲：「令妳遇到啲咁既事…」

仲有…

我…

我…

仲做左啲好錯既事…

「我冇事…」秋兒姐姐搖一搖頭：「我係擔心你咋…」

「我…？」我索一索鼻。

「你係為左保護我…先至會比人打到咁…」秋兒姐姐仲係想忍住眼淚嗚咽咁道：「你知唔知…我見住你比四個人圍住咁打…我真係好驚…佢地會打死你…」

「佢地打落黎都冇力，邊有咁易死？」我收拾心情，安慰秋兒姐姐道。

「你仲講笑…」秋兒姐姐續飲泣道：「叔叔…將你交比我照顧…如果…出左啲咩事…我點同佢交待…」索了一索鼻水，再道：「我寧願…出事果個…係我…」

我心頭一震，估唔到秋兒姐姐竟然咁講…

而且諗起佢係啱啱比班MK咁非禮完，甚至有機會被侵犯，但佢都可以堅定咁講出呢句說話…

「秋兒姐姐…」我唔知可以做咩好，竟然夠膽拉起秋兒姐姐隻小手，道：「我同妳一樣…如果妳出左咩事既，寧願係自己有事…所以唔好喊喇。」

秋兒姐姐用另一隻手抹一抹眼淚，道：「我地大家都唔會有事既！熙熙，你…下次唔好咁喇…其實…可能仲有其他方法…」

…

其實都有可能係既…就好似文叔後尾同我講返，因為事發地點其實離球場唔太遠，所以秋兒姐姐果下大叫先至會驚動到騎呢大叔們。

雖然響果個位大叫救命其實好柒。

「我知道喇…」

秋兒姐姐再索一索個鼻，問道：「係喎，啱啱果個人好似係我地社足球隊架喎，之前係咪發生左咩事？」

講起呢件事，我心下有啲愧疚，畢竟因為自己既關係，將無辜既秋兒姐姐牽連在內。

不過我都唔可以逃避，我要坦白將果日響更衣室發生既事原原本本咁講返出黎。

秋兒姐姐默默咁聽我講完之後，嘆左口氣：「咁點都係莫家曦佢唔啱。」

「係囉！」

「不過，你出手打人其實都係錯。」秋兒姐姐續道：「我咪同你講過要對人友善啲既？你大部份既隊友包容你，唔代表你咁樣係啱架。」

「…」其實秋兒姐姐都講得冇錯…

但習慣呢啲野，真係好難話改就改…

「不過呢…」仲係雙眼紅紅既秋兒姐姐微笑道：「慢慢黎喇，由而家開始再注意多小小，一步一步咁改進。你對人好，人地先會對返你好架。」

我點點頭。

秋兒姐姐真係好堅強，其實明明自己又比人非禮又可能差啲比人侵犯，但係佢入左房咁耐，關心既都係我，一句都冇提到自己…

「咁妳呢…？」我問：「妳而家冇事吖嗎？」

「我？」秋兒姐姐微微搖頭：「啱啱係有啲嚇親…不過而家冇咩喇。」頓了一頓，望住我柔聲道：「比起你受既傷，我果啲算得乜？」

「…」

我無從判斷秋兒姐姐有冇講大話…因為佢既眼神好真摯…

但係…

正常一個女仔咁樣比人非禮，你話比我聽佢一啲事都冇，我都唔信喇…

「唔好自責喇。」秋兒姐姐柔聲道：「你啱啱…已經好好咁保護左我，係咪？」說完微微一笑。

我望住佢…

不禁覺得…

天使呀…

我情不自禁…想張開雙手攬住秋兒姐姐…

就好似佢之前安慰我果陣咁…

然而，就響呢個時候，有陣腳步聲踏踏而至…

（待續）

腳步聲...
唔通係MK曦?

可能係kitty知道咗 過嚟做肉身安慰？

熙熙 最後 個老婆 唔係秋兒姐姐

我一定block 9樓主

淇淇？

社長終於到喇

你可以起底樓主 佢每個估都有關連

以上呢段對話...其實係秋兒答應咗報答文叔...
熙熙係秋兒「報答」文叔前講...腳步聲係文叔沖完涼行出黎 下集「報答」啦

咁你扑定都得

唔小心追哂

文叔有冇同你講過話佢會姦嗰啲quote文嘅人

屌 唔小心回覆左全文...
自膠...無下次

老豆正式登場？

你再遲多2秒覺就即刻block 9你

已經諗到 一定係kitty

係醫院同佢執一劑

新po lm
btw 又block多個quote文狗

到底係文叔定Kitty, 定係會有其他人出現

社長過嚟執走秋兒

block得架啦，睇ocamp同教堂個兩個故仔，有關連既

Kitty 姐姐衝探病喂食

比狗拉左喇

我諗佢冇咁大膽玩到去醫院呱

唔知架

好可惜…唔係

都有既，睇返同一個世界觀既會有關連

唔一定架
以前個故留白左好多

儘量每日一更

勁

真係露出狂

山區巴

係其他人既

唔同架
教堂故基本上唔係存在響呢個世界觀入面
只不過用返啲人同小小情節鳩作左另一個結局出黎

七十五

門外傳黎既係一陣急促既腳步聲。

我收起準備張開既雙臂，同秋兒姐姐同時轉頭望向病房門口既方向。

「嗄…嗄…」一個憔悴又有小小老態但係面容都仲有幾分英氣既中年男人企左響病房門口。

係老豆。

由第一集出過一次場，中間隔左七十三集，而家又再出場了。

題外話，我諗我外貌英俊既基因，係遺傳自我老豆。

佢而家氣喘喘咁慢慢行過黎。

秋兒姐姐即刻企起身，讓將凳比我老豆坐。

真係孝順。

「唔駛喇秋兒。」老豆向秋兒姐姐搖一搖笑，道：「妳繼續坐喇。」

秋兒姐姐微微一笑，道：「我坐左好耐喇。叔叔，你返工企左咁耐先應該攰，坐低抖下喇。」

「咁…」老豆最後都係坐低左：「好喇。」

然後轉過頭對住我鐵青住面：「好喇熙熙，你講下你點解會入左醫院。」

其實見到老豆咁既面色我都有啲委屈，始終我又唔覺得自己錯晒，所以一時之間唔知點開口。

秋兒姐姐好識揣測人地既心情，所以見狀就開口道：「叔叔，熙熙啱啱先做完檢查有啲攰，不如等我黎幫熙熙解釋喇。」

老豆不嬲好信秋兒姐姐，所以佢點頭示意：「好。」

於是秋兒姐姐就原原本本咁講返今日發生既事出黎，反而更衣室果件事就只係輕輕帶過話係我同同學之間有小小爭執。

老豆一路聽，面容一路緩和，到最後道：「仔，雖然打架係唔啱，但如果呢個係老豆，要保護既係你媽媽，我諗我都一樣會咁做。」

咦？

咁講…

即係我係老豆，秋兒姐姐係媽咪？咁咪即係兩公婆？

呃…

痴線，我發咩神經？

我面一紅，情不自禁地斜眼望左秋兒姐姐一眼…

…

係我錯覺？

佢好似…有小小面紅…

「所以，今次算喇，下次唔好喇。」老豆將我拉返現實，道：「你都知我做野果度唔易請假架喇。」

「對唔住。」對住老豆犧牲自己既工作黎睇我，呢句對唔住好易開口。

題外話，同其他人道歉我好難開口，但對住老豆我由細到大啲道歉就好易就可以講出口，可能因為佢係我老豆呱。

「傻仔。」老豆摸摸我個頭：「份工緊要定個仔緊要？梗係個仔緊要喇。」

我心下流過一陣暖流。

「好喇，我去搞埋啲住院手續先。」老豆企起身：「之後我就直接返去做野喇。」

「叔叔慢慢行。」秋兒姐姐有禮地道別。

「拜拜老豆。」

*

而冇幾耐之後，探病時間都結束，秋兒姐姐都要返屋企了。

第二日其實係學校臨放聖誕假之前既最後一個上學日，本身我地班既班會都準備左一個聖誕Party，又有交換禮物環節…

原本我就冇預備咩禮物，咁樣仲好，哼。

我都唔想去！

…

…

…

應該係…

我既傷勢康復得好快，始終冇傷到啲筋骨（但小小瘀傷、皮外傷總會有），而腦震盪果度醫生檢查完一輪又冇咩，所以今日一兩點果陣就出得院。

理所當然，我老豆又請左幾個鐘頭假同我搞出院手續喇。

不過我其實好撚開心，因為老豆特登唔早啲返去開工，而係同我食鳩埋個午餐先返去。

只係普普通通既茶餐廳set lunch，但我已經好撚滿足，好撚開心。

其實我除左傷口同啲瘀傷有小小痛之外，成個人都龍精虎猛，行得走得，所以我就自己返屋企，老豆就去返工。

一返到屋企，其實都幾撚悶，但因為個身仲有啲痛，所以我都係留響屋企休息，冇落到去踢波。

題外話，自從呢次之後我就冇再見過MK曦。有傳話佢比差佬拉左之後神仙B都冇出現過去保佢，而佢最後就比法庭判左入更生中心，連學都退埋。

*

轉眼間就到左放學時間，呢個時候門鐘突然響起。

呢個時候會係邊個呢？

我緩緩咁行埋去開門…

係秋兒姐姐…

「熙熙，你冇乜事喇嗎？」秋兒姐姐關心地問。

我搖搖頭，然而我既視線落左響秋兒姐姐身後。

…

…

…

Kitty姐姐…？

「點解呢條友會跟埋上黎？」我黑面咁指一指住佢。

響秋兒姐姐面前，我地有默契係扮到完全唔熟。

「熙熙，冇禮貌！」秋兒姐姐道：「Kitty話知你受左傷特登黎睇你架。」

然後我見到Kitty姐姐響後面淫笑左一下。

「哦。」我打開門請佢地入黎。

然後佢地入黎既時候趁秋兒姐姐見唔到摸左Kitty姐姐pat pat一下。

佢瞅左我一眼。

佢地入屋之後，我對住Kitty姐姐道：「隨便坐，我屋企乜都冇喎，招呼唔到。」

Kitty姐姐笑道：「小熙熙～唔好咁冷淡喇～我買左幾件蛋糕上黎一齊食啊。」

一聽到有野食，真係口水都流埋，不過我都仲係要扮下清高：「哦，妳擺響枱面喇。」

「張潔婷，妳就隨便坐下先。」秋兒姐姐微笑道：「我返過去換件衫就過黎。」

「嘻嘻～」Kitty姐姐淫笑道：「秋秋～妳快啲返過黎呀，孤男寡女共處一室，女方必有損失～」

秋兒姐姐無奈咁望左佢一眼：「妳邊會驚吖…妳唔好教壞熙熙添啊。」

…

…

好可惜，我已經壞左。

唉。

秋兒姐姐一走，Kitty姐姐就逼不及待咁放低蛋糕，熱情咁攬過黎…

（待續）

文已出，提提大家明天例休，唔駛等我出文了
有時間我會上黎回覆下大家

樓主星期日好好抖下，星期一再見

依家劇情有冇去到三分一？

多謝

應該冇
20至25%左右喇我估

休息下 星期一繼續
新讀者既我聽日追返你其它故

咁我就放心 希望係good end

我明呀，教堂精靈個故最後都算係happy ending，如果可以哈利路亞chance就好

新po lm

加更！！！

係咪kitty 同熙熙扑嘢 之後俾姐姐見到

上面嗰個收皮啦好冇啊屌你老母

今集寫得幾好，樓主加油

同秋兒姐姐行到尾啦好嗎

巴打block9佢啦，慣犯嚟。

好有畫面

等佢玩單機

樓主~
我想預約你聖誕節加更出特別更
等我喺屋企孤令令都有文睇下
你可唔可以預早安排下
謝謝

留名

可唔可以加一編，秋兒同kitty一齊3p

比kitty姐姐檢查下有無受傷

正

準備穿煲

熙熙 冬至快樂

冬至都要出文架， 攪住秋兒姐姐就得架啦

樓主加油

Lm

大家冬至快樂
呢兩日唔太得閒覆大家留言，請見諒
而家更新

七十六

「我好掛住你呀小熙熙～」Kitty姐姐嬌嗲地說著，再響我嘴唇深深一吻…

「喂…妳個妖女…唔好攬得咁大力…」我比佢攬到傷口好痛：「傷口未好返…」

Kitty姐姐輕輕移開佢既面龐，難得露出憐憫既表情，摸摸我面龐：「對唔住…我聽秋秋講左喇，你好英勇。」

我大大力拍佢pat pat：「而家仲英勇呀！」

「我講真架！」Kitty姐姐道：「如果…同樣既事發生響我身上…你會唔會好似保護秋秋咁保護我呀？」

「唔會喎，我會等佢地強姦妳，之後自己再加入同佢地一齊玩！」我奸笑道。

「哼！」Kitty姐姐突然側頭咬左我手臂一啖！

「嘩，好撚痛呀！」我大叫道。

「細聲啲呀，你想比秋秋聽到咩？」然後轉頭又道：「哼，鬼叫你亂講野！」

我心諗妳唔比我真係咁諗架咩。

「嘩頂妳，真係好撚痛架嘛。」我不忿地道。

「咁…」Kitty姐姐將頭靠過黎，淫淫地道：「要唔要姐姐慰藉服侍返你？」

「秋兒姐姐仲叫妳唔好教壞我！」我笑笑口咁揸一揸Kitty姐姐對豪乳。

「啊…衰人…」Kitty姐姐嬌嗔道：「你又搞到人地…想要喇。」

「咁我都成幾個禮拜冇屌妳…」我壞笑道：「不過而家唔得呀，秋兒姐姐好快返過黎架。」

「唔係而家呀…」Kitty姐姐響我耳邊吹一口氣：「你平安夜有冇約呀？平安夜，失身夜…果日…我屋企冇人呀…」說完之後嫵媚咁望左我一眼。

平安夜…

以前既平安夜，我點過既呢？

其實好似都冇乜特別，秋兒姐姐都係好似平時咁煮飯，如果林太早放既可能會一齊食。

…

話說回來，以秋兒姐姐應該有唔少朋友，乜佢以前都冇人約既咩？

「平安夜失身夜…」我嘿嘿一笑：「妳隻淫娃一早失撚左身比我喇…」

「衰人…咁黎唔黎啫？」Kitty姐姐姣笑道：「我下晝約左我小學同學去唱K聚一聚，我可以請埋你一齊黎，之後…嘻…我可以帶你上我屋企…曳曳…」

好喇…好喇…

我又要承認一樣野…

就係…

我都係雄性動物，係用下體去思考既生物。

我本身都係諗住同秋兒姐姐好似以前咁一齊過平安夜既…但係又唱K又屌閪…真係太吸引…我下體又戰勝左我既理智…

加埋我唔想再去理秋兒姐姐同社長既曖昧關係…我決定用屌閪去忘記心中既不快…

其實…多年之後我有懷疑過自己，咁樣係咪即係我對秋兒姐姐既感情唔夠深呢？定只係年少無知，敵唔住青春無敵既Kitty姐姐呢？

真係無從奚稽考…

「好喇…」我再揸一揸Kitty姐姐對豪乳：「到時屌到你升仙…」

「嘻…」Kitty姐姐淫笑左一下：「咁你果日記得唔好約其他人喇。」

「係喇。」

就響呢個時候，我地聽到秋兒姐姐屋企既開門聲。

「一言為定架喇。」Kitty姐姐向我甜甜一笑之後鬆開手。

我地扮到咩事都冇發生過咁。

之後秋兒姐姐過返黎之後，我地三個坐響枱慢慢咁一路食蛋糕一路傾計。當然，除左慰問我之外，主要其實都係佢地兩個傾計。因為我要扮到同Kitty姐姐唔熟嘛。

而且我地兩個除左扑野之外，其實都冇乜其他話題，而呢啲話題係秋兒姐姐唔聽得既…

食完野寒喧左幾句之後，秋兒姐姐就送Kitty姐姐返歸喇。

臨走之前，我趁秋兒姐姐睇唔到，大大力搣左Kitty姐姐pat pat一下。

「啊！」可能真係太大力，Kitty姐姐唔覺意叫左出黎？

開緊門既秋兒姐姐即刻回頭一望，問：「Kitty？」

「冇事，差啲唔小心跌親，哈哈！」乾瞪完我一眼既Kitty姐姐回應道。

「咁熙熙，你等我一陣，我好快返黎。」秋兒姐姐微笑道：「我睇下會唔會買啲餸今晚加料。」

「嗯！」我心下有啲內疚，畢竟我咁樣同佢既姐妹搞埋一齊。

*

估唔到既係，響秋兒姐姐送完Kitty姐姐走之前，我響屋企收到個電話。

「喂！」我屋企電話冇來電顯示…究竟係邊個響呢個時間打黎呢？

「喂…熙熙？」無錯，係早果排拎左我屋企電話既淇淇。

雖然唔係好密，但佢間中都有打黎同我傾計。

今次打黎，又係同我傾計咁簡單？

（待續）

熙熙越嚟越曳了，究竟幾時先會痛改前非

睇落之後要食埋淇淇了

可能中四

去到大學佢應該會識諗

穿煲

好想見到姐姐同熙熙純愛嘅表現

中四精力旺盛可能再曳D

推到樓主打性誕特別篇

唔經唔覺儲左十日文
唔經唔覺又live鬼左

blocked 已經睇唔到佢

一日三推係基本

總有一日，佢會醒既

純潔既淇淇…

淇淇又想約熙熙平安夜失身比佢

佢地而家都好純愛呀

希望熙熙食左淇淇隻豬

未必有特別篇了，但應該會照更既

多謝支持

多謝山區巴

如果穿左唔知會點收科

中出

以身體嚟做道歉

三個入面只唔想睇佢食kitty
幾時可以食純啲既淇淇同姐姐

平安夜緊係食淇淇啦

梗係文叔同秋兒 咸濕仔,Kitty同淇淇 一齊Play

幾時有3P睇啊

中出邊個先

用熙熙個身體？

純情食左好多手尾跟

唔知呢

both

文叔fans

唔知呀

989巴

thx

幾時有文

now

七十七

「淇淇？」我應道。

「係呀。」淇淇響電話既另一端道：「見你今日好似話係整親冇返學，想睇下你而家仲有冇事？係咪好嚴重？」

「冇事呀。」不過我有啲奇怪：「但妳點知我好似好嚴重？」其實只係腦震盪啫…

屎sir可能會同大家講我請撚左病假，不過我諗應該唔會講我既情況係點，而阿必都應該唔會知。

「我…我問副社長吖嘛！佢知道你尋日傷成點…佢話你整親…但一副好擔心既樣…」淇淇回答：「同埋阿必都知喇！」

阿必都冇同我一齊入醫院…

「妳為左問我而家情況點特登走去中四既課室搵副社長？」我問。

秋兒姐姐答話我「整親」其實都已經淡化左我既傷勢。

「我邊有喎！」淇淇急道：「我…我…我響樓梯度撞到副社長所以咪問下佢囉。」

「其實係唔係都冇乜特別，妳唔駛特登解釋架喎。」我照直講。

「…」

其實我係有果句講果句，但聽者可能會覺得我好寸。

事實上，如果淇淇真係特登去搵秋兒姐姐黎問，我會幾開心。

所以，我又加多句：「雖然如果妳係特登去搵副社長黎問我既傷勢，我諗我會幾開心。」

「咁…其實…我又真係…特登走去問副社長既…」淇淇U turn。唔知點解，我覺得淇淇呢一刻既語氣突然變到好似有小小怕怕醜醜咁…

「嗯，我好開心。」真心話黎。

好似係第一次有朋友為我擔心。

「嗯…」淇淇好似有小小怕醜，但又有小小開心，不過好快又用慰問既語氣：「咁…你整親果度仲有冇事啊？」

我心入面流過一陣暖流。

「冇事呀。」以我認屎認屁既性格，比人斬左隻手都話冇事。

「咁都好啲…」淇淇鬆一口氣。

我覺得佢係真心為我鬆一口氣，所以我有啲感動。

「因為整親小小既話好少會請病假，副社長又好似講啲唔講啲咁，真係幾令人擔心…」淇淇續道：「不過而家聽到你咁精神就好！」

「係呀，我冇乜事喇！」

「咁…你邊度整親呀？」淇淇問。

第二個問我就屌柒佢八卦架喇，不過神奇地我感覺到淇淇係真心關心我。

「冇咩事，跌到撞親個頭，醫生驚我腦震盪所以先建議我留一晚醫院啫！」我輕描淡寫地道。

我選擇左隱瞞成件事，不過只係因為怕麻煩。

「吓！」不過淇淇就嚇鳩左一跳咁款。

「冇事冇事，唔駛大驚小怪。」反而要我安慰返佢。

之後我地閒聊左一陣，佢淇淇又講下今日聖誕party點點點，又有交換禮物咁。

好似…

好好玩…

哼！

不過我先唔稀罕！

傾傾下去到最後…

「係呢，我地班諗住響平安夜果日下晝響B's Cafe搞個聖誕Party，好多人都會參加，林必才佢地都去架。」淇淇提出邀請：「你…去唔去？」

「妳搞既？」

「係呀。」淇淇回答。

淇淇就係一個咁外向同熱情既人。佢係我地班入面既中心人物，仲好熱心咁搞好班入面所有同學既關係。

不過…

可惜…

果日我要去屌閪。

「我唔去喇。」其實都有啲吸引…

有啲啲咋。

但係屌閪仲吸引。

「吓…」淇淇把聲好似好失望咁…

我都唔想架，但我要去屌閪。

「點解既…」淇淇續問。

「要去屌閪呀。」講笑，呢句我係冇講的。

「Sorry，果日有節目呀。」我回答，亦冇解釋咁多。

「咁…」淇淇欲言又止：「唯有下次再約喇。」雖然佢掩飾，但語氣中透露住失望。

都係我一個唔去啫，唔駛咁失望既。

「嗯。」

下次下次…

下次大概可以？

*

「秋兒姐姐…」我響食飯果陣道：「24號果日我約左同學出去玩。」

其實我講呢句果陣有啲心虛…

我口中既同學係佢既好姐妹Kitty姐姐…

我口中既出去玩係去扑野…

「熙熙終於識同朋友一齊出去玩喇。」秋兒姐姐微笑答道：「當然冇問題啊。」佢露出左呢個欣慰既表情微笑，只係微笑中好似帶點落寞…

好似自從尋日之後，秋兒姐姐既表情都係有啲微妙…

「係，係啊…」我答得…有啲求其…

因為我心中更加心虛。

「係淇淇？」秋兒姐姐繼續微笑道：「同林必才？」

「哦？」

「佢地兩個好關心你呀。」秋兒姐姐溫文地笑道：「今日特登過黎班房搵我，問你有冇事。」

原來…阿必都有去…

「係呀。」我講左大話。

「係呢。」我頓了一頓，特登轉換話題：「咁秋兒姐姐…妳果日諗住點過？」

「我？」秋兒姐姐低頭爬左啖飯，道：「唔駛擔心我，你玩得開心啲喇。」

「但係…」

「本來諗住同你好似之前咁平平凡凡咁過一日。」秋兒姐姐繼續低頭答道：「但而家我諗會去一個party。」

「Party？」

「係呀。黃社幹事既Party，響社長屋企舉行架。」秋兒姐姐答道，然後抬頭微笑道：「你啱啱好返，都唔好玩得咁癲呀。」

黃社Party…？

（待續）

嘩 秋秋今次冇啦 去埋社長屋企

淫亂派對

咁啱嗰日其他人都放飛機 得返社長同秋兒姐姐開party
跟住就平安夜失身夜

「要去屌閪呀。」
睇到呢到係小巴度笑左出聲

5p

Live

社長唔好掂姐姐一條頭髮

秋兒呢次真係可能連屎眼都失守埋

真係好難揀，去 Kitty 屋企屌閪，去同淇淇開苞，陪住秋兒唔好比佢去社長度……3樣都好緊要呀～

秋兒姐姐 molamola

秋兒>淇淇>kitty

唔準俾其他人掂秋兒姐姐呀

有一大班人去既

帽事既～

除非夾埋啫

thanks

放開個女仔！

唔會玩屎眼呱

感情上其實應該秋兒行先雖然身體好誠實

帽事！

情感上既次序

熙熙 成魔之路 start

整返篇社長落藥熙熙英雄救美

比社長食到秋兒姐姐嘅話就棄故

x2 隻豬只能夠比熙熙

好期待淇淇嗰part

夾埋幫秋兒姐姐破處

秋兒姐姐唔係之前已經俾人破左處咩，熙熙企左係門口

嗰篇唔係樓主出，有人亂入

仲有保健室果一次

嗰篇我以為係之前其他故㗎喎

屌我記到而家

Sor 寫得太真

係你做嘅？

今日冇故？

文呢?

可能回唔切留言，我出左文先

七十八

二零零三年十二月二十四日。

平安夜。

下晝一點鐘。

我響銅鑼地鐵站閘機果度一個企響度戇鳩鳩咁等Kitty姐姐。

其實果陣大部分中學生都已經有手提電話，但我窮我冇，所以唯有真係等佢出現。

不過我心入面思潮起伏，彷彿今日赴約同Kitty姐姐去共赴巫山似唔係一個好既選擇。

因為今日為左扑野既關係，我間接令到秋兒姐姐可以出席果個狗公社長屋企舉辦既黃社幹事聖誕Party。

屌吖。

不過…

唔通我仲可以厚顏無恥咁同秋兒姐姐講唔好去黃社個party咩。

其實由我同Kitty姐姐扑野果日開始，我已經冇資格對社長講任何野。

不過…

我真係好唔想秋兒姐姐平安夜同社長一齊過…

好唔想…

「喂！熙熙～等左好耐呀～？」一把好姣既聲音從旁邊響起，將我從沉思中帶回現實。

我向聲音既方向望過去。

「嘩屌，妳今日諗住去做雞呀？」我望住睇落悉心打扮過既Kitty姐姐驚訝地問道。

Kitty姐姐著左件貼身既黑色上衣，將佢既身材突顯左出來，但胸口位置又有小小deep V，令人輕易望到佢既乳溝，真係唔撚驚凍。下身就著左件灰色既超短裙，一對美腿表露無遺，搭埋一對長靴，仲有悉心化妝過既面孔…

…

…

…

好似聖誕節想搵多幾轉客賺錢既雞。

「喂～衰人！」Kitty姐姐嬌嗔道：「我特登打扮過黎比你睇架～」

「但係妳今晚乜都唔著架喎。」我道：「果陣先係最好睇。」

「鹹濕仔…咁我都想同你出街果陣著得靚靚架嘛！」Kitty姐姐道：「讚下我一句喇，好冇～～～」

「唔好。」

「哎，衰人。」Kitty姐姐冇再糾纏落去，轉為撟住我手臂道：「我地行喇，佢地到左架喇。」

「哦。」

「仲有呀，一陣響佢地面前叫我Kitty得喇，唔好叫我Kitty姐姐叫到我咁老。」Kitty道。

「叫妳淫娃得唔得？」

「唔好啦～」

「但妳係喎。」

傾談中我地向卡啦OK進發。

或者響旁人眼中，我地係一對熱戀中既情侶，但事實上我地只係炮友。

我地去到卡啦OK，再由職員帶領進入K房。

老老柒柒，今次係我人生中第一次唱K，加上我又冇乜聽過歌，乜鳩都唔識唱，今日肯應承Kitty姐姐出街真係因為今晚有閪屌。

一打開門，我就見到有一pair男女響音樂下熱吻緊，搞到個staff有小小尷尬。

我轉頭向Kitty姐姐問：「唱K係咁唱架？」

Kitty姐姐失笑道：「梗係唔係。我地過去打招呼先喇。」然後拖住我隻手過去。

男既有啲肥肥地，稱唔上靚仔，但就有個肚腩仔。短短地既頭髮帶住副黑色粗框眼鏡。佢著住一件淺啡色既褸，入面著住唔知乜鳩牌子既Polo shirt。

個女既就應該係Kitty姐姐既小學同學。髮型唔算長，髮尾只係去膊頭，個樣係眼大大，亦都明顯係化左妝，精心打扮過，都叫見得下人。佢外面著住一件紅色連身既連身背心裙，入面著左件橙紅色既長衫針織衫。

題外話，女孩子去到中四就化妝究竟正唔正常？

至少我冇見過秋兒姐姐化。

而就我而言，Kitty姐姐就算唔化妝都好撚正。而家佢化左妝反而有啲似雞。

離題了。

呢pair男女打茄輪打到一半比我地打斷左，唔多唔少有啲尷尬。

「嘻～Ada姐妳地玩到咁激呀？」Kitty姐姐嘻嘻笑道。

「最衰都係你個死人頭係咁話要錫！」呢個叫Ada既女仔一下拍落佢男朋友手臂上面：「比人見到晒喇！」

男朋友賠笑道：「咁情到濃時都冇計既…」

Ada擰轉面道：「我都冇你咁好氣！」

我真係睇唔撚出呢條Ada究竟係真嬲定假嬲…

「哎呀～Ada姐唔好嬲喇。我黎同妳地介紹下先。」Kitty姐姐接著向男朋友笑了笑：「我叫Kitty，呢個係我男朋友熙熙～」說著再將佢個雞頭挨落我手臂度…

不過…

呢一刻到我睜大雙眼望住Kitty姐姐…

男朋友！？

WTF？

我先唔做公廁既男朋友！

我正想開口澄清既時候，Kitty姐姐好似知道我想開口咁，用手㬹輕輕撞左我背脊一下。

乜鳩呀！

屌！

（待續）

乜鳩呀，屌
停係呢度

到底今Q又要除褲著返褲幾多晚呢？

保守估計3晚

凍到鳩都壞死埋

壞死埋再生返都差唔多時間

個故嘅平安夜要去到現實嘅boxing day先完

現實嘅除夕應該可以講到故事嘅平安夜

冇咁誇張呱

中途駛撚著返褲咩咁撚唔方便
大家預咗大戰唔止一次就直接赤裸走嚟走去啦
清有無扑過嘢㗎

平安夜左喇

Lau ming

另一邊廂
秋兒姐姐：社長，我屋企冇人

平安夜: Kitty
聖誕日: 秋兒
Boxing Day : 淇淇
熙熙成個假期都可以扑野

秋：我隔離屋都無人...

kitty 姐姐我要699

咁嘅進度下年再返嚟

性誕快車

多謝

邊有咁完美

秋：不過我都係走先

咩係699

sor

勁過英超

唔洗對唔住 寫好啲

我會儘力
最緊要你地啱睇

七十九

「男朋友？」Ada瞇埋眼睛望一望我：「雖然係你呢個新男朋友係靚仔一名，但Kitty姐妳轉左性戀童呀？」

呢條撚樣都幾冇禮貌，我有啲火火地：「童妳老母！」

「喂你…！」

「哎呀～哎呀～咁我口味係轉左嘛，又靚仔又大隻仔又『勁』～」Kitty姐姐急住打圓場：「唔好講我喇～呢位哥哥仔就係妳新男朋友～？」

哦…新男朋友…

係咪即係呢個Ada換男朋友都換得好撚密呢？

Ada於是橫左我一眼，轉而答道：「係呀，佢叫Alexander。」屌你老味，個名叫騎呢既。

肥仔Alexander怕怕醜醜咁一笑：「你好。」

「哈哈～你地兩個就係A & A～」Kitty姐姐搞爛gag。

「好爛囉唔該。」Ada一臉嫌棄。

「哈哈，唔係吖，幾好笑。」肥仔回答。

「我話爛就爛喇！」Ada不滿地道。

「係既係既…」肥仔賠笑道。

呢條肥仔好似好好恰咁，唔撚怪之得比我既first impression就係Ada食撚住佢咁喇。

「哎呀～我地快啲點歌先喇！」Kitty姐姐拖住我響疏化上面坐低，再用個搖控器響度點點點歌。

我其實第一次黎乜鳩都唔識，自己又冇聽歌，所以我淨係得個聽字。順帶一提，Kitty姐姐唱歌又意外地幾撚好聽喎。

不過好彩既係有K Buffet食，對於我黎講自助餐真係好新鮮，雖然後尾Kitty姐姐話其實啲食物質素好一般，但我就覺得啲野食好好味。

結果佢地有佢地唱，我有我食。

亦都好彩我keep住有野食，可以分下心唔駛諗住秋兒姐姐今晚去開既黃社聖誕party…

唔駛諗社長會點同佢製造機會二人獨處…

唔駛諗…

…

…

…

但我而家仲響度諗緊…

*

不得不講既係，兩條女既唱功應該唔錯，雖然我對Ada既印象好差，但不得不承認佢唱歌係幾好聽。

Alexander就唱得好撚難聽，佢唱既時候我見到Kitty姐姐係咁忍撚住先可以唔笑。

不過雖然Ada睇落對Alexander好多怨言，但係Alexander要錫要攬要抽水又好，Ada縱使一臉唔願意，都會照比佢做。

老老豆豆，如果係過左十幾年之後既而家，我會覺得佢係一個服務態度好撚差既ptgf。

不過都埋單果陣我就知點解…因為肥仔一個請晒我地咁多個人唱K。

「多謝喎～」Kitty姐姐道：「妳男朋友真係有錢～」

「梗係喇！」Ada講完之後白左我一眼。

屌妳吖，我明妳想講咩！

但佢又真係冇講咩…所以我只能夠忍鳩住…

我地唱完K之後都差唔多六點，所以就一齊離開，響正門道別。

Ada撟住肥仔話：「Alexander呢就book左B酒店既自助餐同我二人世界，所以我地而家過去先喇～Kitty，下次再見喇！」然後好似炫耀咁向我白一白眼。

屌吖。

「今日好開心呀～Ada姐～」Kitty倒係好似睇唔明Ada背後既意思咁，向佢愉快咁道別。

*

響平安夜既銅鑼灣街道之上，行人熙來攘往，加埋四周圍既聖誕節裝飾，其實好熱鬧、好溫暖。

Kitty姐姐就係咁拖住我隻手，響銅鑼灣度周圍行街睇野。

明明應該係好溫馨先啱，但我心入面總係記掛緊某樣野。

我都唔知點解會咁在意。

唉，我要整理好心情，好好咁享受呢個平安夜先。

「喂，淫賤既Kitty！」我毫無掩飾咁叫住Kitty姐姐。

我想令自己只係專注眼前呢隻淫娃。

「作死你咩！」Kitty姐姐輕輕力咁打落我手臂度：「啲人望住喇！」

「乜妳唔係咩？」我諗起呢條姣婆好似幾鍾意玩野外露出，咁都仲唔係淫賤？

「係啫…」

「係喎！妳仲乜話我係妳男朋友！」我已經唔係破處果陣既余正熙，Kitty姐姐呢種逢場作戲既語氣係呃我唔到既。

「嘻…做我男朋友唔好咩？」

「屌妳，問妳就答喇。」我微怒。

我咁都有得嬲，可能真係同秋兒姐姐去黃社個濕鳩party所以心情唔好有關…

「玩下咋嘛～唔好嬲喇～」說著響我面頰錫左一啖，又道：「因為Ada話要帶埋男朋友出黎嘛～咁我為左唔好一個自己出黎咁丟架，所以咪搵你扮我男朋友囉～」

都幾無聊。

「我唔鍾意妳個朋友。」我同Kitty姐姐講：「我最撚憎人當我小朋友。」

係好好好好好好好撚憎。

「唔好咁喇。」Kitty姐姐道：「佢都係冇心啫。」

佢係妳朋友所以妳先咁講啫，我就唔係好覺。

「妳都當過我係小朋友架！」

「唔通就係因為咁所以一開始你唔鍾意我？」Kitty姐姐好似有小吃驚。

「係又點，吹咩？」

「今晚就幫你吹…」Kitty姐姐淫淫地道…

佢真係…夠晒淫…

（待續）

six nine nine

Kitty 會唔會沉船

平安夜都要大家著返條褲
樓豬你於心何忍

加更 ?

真係好小朋友

越睇越覺得男主唔止幼稚仲有d弱智
好似食雞唔食雞皮個d咁

證明樓主描寫得好

已經估到kitty 屋企人突然返左黎無得扑

呀咁我知咩黎喇
仲有5d699

睇落去就知

sorry今晚先再更

sorry要今晚了

佢係架
只係一隻識扑野同踢波既小學雞

佢係幼稚架仲成日無病呻吟

別讓巴

要著返褲

祝大家聖誕快樂

樓主話事啦

跟住狗衝去社長屋企
見到秋兒同社長準備埋牙

係55699
各位聖誕快樂

凍到著返條褲

上年同今年聖誕都不快樂

同大家講定聲會夜小小先出
請見諒

假期就出多篇啦

sorry但放假有時仲唔得閒

屌
我冇性趣呀

真

而家又除返先喇

八十

「係呢，妳話過啱啱果條肥仔係妳朋友既新男朋友？」我好奇一問：「妳個friend成日換男朋友既咩？」

「都係架。」Kitty姐姐笑一笑：「次次見佢都唔同男朋友既。」

我心中為條肥仔Alexander默哀。

「不過佢今次呢個男朋友同之前既類型唔係好同。」Kitty姐姐認真思考一下再道。

「哦？」

「今次呢個男朋友又唔靚仔又唔有型又肥又矮。」Kitty姐姐答道：「不過就好似好有錢同好聽佢話。」

錢…

屌。

「不過我覺得佢都係玩玩下架喇。」Kitty姐姐笑一笑道。

其實我覺得即使係Kitty姐姐，佢對愛情既態度都應該係好撚隨便，真係物以類聚。

呢啲女人都係醜惡的。

但…

我自己呢？

哈…

「我地今晚食乜鳩？」我轉念又問。

Kitty姐姐狡猾一笑，舔一舔脷，道：「食左我，好唔好？」

我一手揸落Kitty姐姐既pat pat度，道：「好，梗係好架。今晚要食撚到妳飽到嘔返出黎！」

*

慾望可以矇蔽感情，響條街上面聽到Kitty姐姐既挑逗，令我性慾上升，想快啲扑濕眼前呢條姣婆。

慾望亦都令我暫時將秋兒姐姐既事放低…

…

…

…

其實唔係…

我硬係覺得會有啲不祥既事情發生咁…

唔撚理了…

屌閪緊要。

我同Kitty姐姐響屋企附近既超市商場買左啲外賣，有意粉、刺身、壽司咁。再買左啲甜品，諗住晚餐之後再食。

都係Kitty姐姐比錢，我覺得自己有啲似食軟飯果啲小白臉。

「唔駛買野飲喇，我屋企有。」Kitty姐姐笑道。

之後我地比完錢之後，就十指緊扣咁由Kitty姐姐帶領返佢屋企。

原來…

Kitty姐姐係住響港島某個大型屋苑…佢屋企樓下既大堂金壁輝煌，啲實Q同我樓果啲看更阿伯完全唔撚同，著到成套西裝咁既制服。

同個實Q打完招呼之後，Kitty姐姐就帶我搭上樓了。

…

…

…

唔知秋兒姐姐而家做緊咩呢？

玩得開唔開心呢？

「熙熙～」

佢同社長…

應該唔會…

「熙熙？」

其實我係咪唔應該黎屌閪呢？

我…

「熙熙！」Kitty姐姐將我喚醒左。

「唔？係！」

「做咩發晒吽哣咁呀？」Kitty姐姐響我面頰錫左一啖：「而家我屋企冇晒人架喇。」

「嗯。」我呆呆地應道。

「入黎喇。」Kitty姐姐一路打開燈一邊對住我笑道。

我一走入去，先發覺Kitty姐姐屋企既大廳好撚柒大，有客廳同飯廳。

唔知…

社長屋企係咪都一樣咁大，所以先可以邀請晒黃社咁多幹事開Party呢…

屌…

「熙熙～你想食野先定…」

Kitty姐姐只係啱啱將啲外賣放左上餐枱，我就已經急不及待衝上前攬住佢濕吻…

一方面當然係我真係想扑野…對於自己既性慾…我唔能夠否認…

但另一方面…

係咪為左要掩飾我心中既不安？

定係因為想將心入面既不安發洩晒出黎？

我而家就想將眼前呢個姣婆就地正法！

「唔…唔…」雖然係突如其來，但Kitty姐姐好快就適應，激烈咁作出回應，而且表情十分享受。

我地一路由餐枱附近濕吻，一路再移動到去疏化，我一路移動，雙手一路瘋狂咁摷Kitty姐姐對豪乳。

佢應該比我摷到好舒服，不斷係咁呻吟。

我將佢推左落疏化，然後四目交投。

「嘻～我既小熙熙～」Kitty淫笑問道：「你餓左好耐呀？」

我冇理佢，繼續錫落佢個咀、再慢慢錫落佢條頸度。

我再慢慢將佢對長靴除左，等Kitty姐姐露出佢果對白滑既長腿，然後我貪婪地響上面狂舔佢小腿。

「啊…正呀…小熙熙…你好似係第一次咁玩我對腳咋…」Kitty姐姐已經完全進入狀態。

我今日個人非常急燥，於是我三扒兩撥就將Kitty姐姐剝個清光。

我拎住Kitty姐姐果條濕到滴水既底褲，響佢面前晃黎晃去，問：「係邊個餓左好耐先？」

「係…我…」Kitty姐姐小聲道。

「聽唔到呀妳咁細聲講乜春呀！屌妳！」

「係我…好餓…好想食你條大肉腸…」Kitty姐姐嬌喘道。

「唔比妳食喎。」我一手插落Kitty姐姐既陰部度，慢慢用食指同中指抽插…

「啊！」

吱…吱…吱…

淫水不停咁滴落疏化…

Kitty姐姐真係好撚淫。

（待續）

師主唔好拖好啲喎

拖唔緊要
最緊要係社長唔好掂姐姐一條頭髮

除左又要著返

阿樓主
你都明知成班單身狗等甜解寂寞
你都仲要喺高潮位完
你呢兩個星期都唔係第一日要巴打着返條褲
我知我哋唔應該要求太多
但你咁樣同撚鳩我哋有咩分別

社長肯定今晚表白啦 雖然秋兒未必即刻受

sor
暫時加唔到速住

應該好快就知

今晚再除

sorry

應該就快寫到

Boxing day加更

扑一次野分咁多集，拍得住足球小將d比賽

褲都除埋 你停係呢到？

除衫除幾日

等耐d一次出兩篇可能仲好

今天冇文？

今日有冇文？

樓主同kitty搞埋左一齊？

會有文，稍等多陣，抱歉

八十一

響我手指既不斷唔同節奏既抽插下，Kitty姐姐好似就黎忍唔住要迎來第一波高潮。

「唔得喇…我就高潮喇…」Kitty姐姐可以話好淫咁叫出黎。

「屌妳，咁撚快？」

不過響呢個時候，我抽返隻手指出黎，淨係扒左響Kitty姐姐赤裸既胴體上面，用脷輕輕舔佢既乳房。

我一方面唔咁快比Kitty姐姐高潮黎吊佢癮，另一方面又繼續撩起佢既性慾。

「我既小熙熙…？」見我抽返隻手出黎，Kitty姐姐眼睛半開半合咁問我。

我冇理佢，繼續進攻Kitty姐姐乳房。

雖然Kitty姐姐一副慾求不滿既樣，道：「小熙熙…我…下面都要呀…」

我停晒手，問：「要咩？」

「手…手指…」

「哦？原本妳淨係要手指。仲諗住請妳食大肉腸。」

「唔係…我係要大肉腸呀…」Kitty姐姐哀求道：「快啲…快啲插我喇…」

「我而家好肚餓，想食飯喎。」我起身行過去餐枱。

我唔係唔想插Kitty姐姐，事實上我亦都已經扯到衡晒，但相比起就咁將Kitty姐姐就地正法，而家咁樣將佢玩弄於股掌間既感覺帶比我更強烈既征服感。

將一個有錢女玩到慾求不滿，向我苦苦哀求插佢，呢種係另類既成功感。

對自卑、出身寒微既我，帶黎另一種快感。

「小熙熙…唔好行咁遠…」Kitty姐姐自既手指不由自主咁響自己陰道口撫摸：「不如…你放啲壽司響我身上面食…？好似…日本果啲女體盛咁？你咪可以一路插我一路食飯囉…」

其實我覺得係Kitty姐姐想玩呢味野…

「屌妳！妳出左成日街涼都未沖，擺響妳身上面再食，妳想食撚死我呀！」我怒道。

「小熙熙…求下你…」

我響外賣膠袋入面拎起包壽司豉油，心中湧起一個壞念頭，於是拎住包壽司豉油行返過去Kitty姐姐身旁。

「妳個人咁撚鹹濕…」我奸笑一笑：「加啲豉油落去會唔會仲更加鹹呢？」

我冇比機會Kitty姐姐開口回應，就將壽司豉油既樽蓋扭開，然後將啲豉油倒落Kitty姐姐既乳房上面…

平安夜天氣都有啲涼，再加上突如其來咁比冰凍既日本豉油淋落乳房上，Kitty姐姐都不禁「啊！」一聲咁呻吟左出黎。

「點呀？爽唔爽？」我將成支細細支既日本豉油倒晒落Kitty姐姐既乳房上面。

我未等Kitty姐姐回答，就個頭伸前去舔Kitty姐姐既乳頭…

「啊！」Kitty姐姐又開始比我舔到典下典下…「啊…啊！」

我一路舔一路屌柒佢：「好撚鹹呀！妳個人好撚鹹呀！」然後再用手指響小Kitty入口附近撫摸按摩，但就點都唔插入去。

「係呀…我好鹹架…」Kitty姐姐想伸手去自摸，比我拍走左：「小熙熙…快啲比我…」

我舔完Kitty姐姐既乳房上面既豉油之後，再去同佢濕吻，再問：「點呀？鹹唔鹹呀？」

「好鹹…好淫呀我…」Kitty姐姐已經比性慾支配晒。

我見佢已經比我搞到有啲神智不清，就諗到一樣痴線既野黎玩。

「淫賤Kitty。」我口氣之中帶有啲命令既語氣。

「嗯…嗯？」Kitty姐姐半開合雙眼望住我：「插我…快啲…比我…」

「妳好想要？」

「我好想比你填滿…」

「咁…」我又奸笑左下：「開門。」

「下？」Kitty姐姐好似比我嚇醒左小小。

「我話開門。」我講既野連自己都覺得痴線：「之後妳再跪響鐵閘前面。」

「咁…如果有人行過既話…我會比人睇晒架…」Kitty姐姐有小小不情願咁。

屌。

扮乜鳩。

「妳唔係最鍾意唔著衫比人睇既咩？」我冷笑道。

無論係之前全裸咁比我趕出屋企門口，又或者係好似上次咁對住個窗做愛，Kitty姐姐都係好撚享受。

我覺得佢身體入面有野外露出既基因。

「但係…」Kitty姐姐仲係有啲猶豫…但眼神中又帶點興奮…

其實我諗我明白點解佢咁矛盾既。

即使Kitty姐姐幾咁淫賤幾咁想露出都好，呢度始終係佢住既地方，萬一有鄰居經過見到既，佢真係玩撚完。

不過我就係想佢野外露出。

「唔開門就算…」我準備行去餐枱開餐。

其實我都好想快啲扑野，但我更加想完全征服呢個女人。

我有信心，個姣婆為左扑野一定會開門。

果然，佢由疏化坐返起身，再行到去門前既防盜眼望左幾望。

然後…

戰戰兢兢咁打開左道門，然後向住門外跪左響度…

題外話，Kitty姐姐屋企張疏化真係濕撚晒…

（待續）

小熙熙軟晒啦

甜太多了，搞到成篇故越黎越低俗

主角同秋兒感情線太少，一半都係kitty

其實都係，離左題，所以一早對篇故既觀感差左。

支持重甜，辛苦樓主了

甜

又拖

支持甜 但甜埋呢次可以加速主線

可摸耳同時交待下秋兒同淇淇果邊，如果唔係好似拖到好後先提返熙熙

佢邊有咁易

格雷巴
多謝意見先，不過呢個故既方向一早諗住係咁寫，所以暫時應該唔會變住
甜呢part只係過程，唔係主打，就好似足球比賽果陣咁
但完左呢個故，我會檢討下黎緊既故既方向

暫時係啫
暫時Kitty會出場多小小

唔係諗住重甜做主打架
不過都多謝支持

thx
我會

暫時呢幾集都會講Kitty姐姐先，但其他人好快會出返黎

提提大家，今日例休

希望快啲推進主線

會架喇

989 巴

八十二

Kitty姐姐屋企所在既大廈係一梯八伙。

佢屋企度門一打開其實只係對住度牆，但斜對面就係另一個單位。如果果個單位有人開門既話，又或者條走廊有人經過既話，就會見到有個淫娃蕩婦跪撚左響門口摟屌。

不過而家冇人行過。

見到Kitty姐姐肯乖乖地跪響門口，我都慢慢咁行過去，用中指撩一撩小Kitty。

嘩，瀑布。

「啊…」因為Kitty姐姐望住鐵閘出面，比我突如其來咁一撩，爽到叫左一下出黎，但旋即記起自己打開左道門，即刻用右手掩住自己把口。

「嘿…驚比人聽到？」我一路撩動Kitty姐姐既陰部一路問。

Kitty姐姐掩住自己個口發出「嗯…嗯…」既聲，一邊點點頭。

「妳識羞恥？」我奸笑咁問：「比好姐妹既細佬咁玩，羞唔羞恥？」

其實講完呢句之後，秋兒姐姐既面孔有一刻浮現左上黎，不過我搖一搖頭，之後又比性慾支配左自己理智。

精蟲上腦。

Kitty姐姐繼續掩咀點點頭。

我本來想逼佢唔好掩咀對住出面大聲呻吟，但如果真係有人經過或者就聽到聲開門就仆鳩街了，所以我放棄左。

都係時候到我爽了。

我將自己條牛仔褲褪到膝頭哥位置，再將堅挺既小熙抽出黎，響小Kitty既入口來來回回咁打轉。

我龜頭已經feel到小Kitty既口水，暖暖和和咁，大大增加我性慾。

比我響入口磨多幾磨，Kitty姐姐個人都震震地，細細聲道：「快啲…入黎…填滿我…」

吖，妳要我入我就唔撚入。

「唔入。」我繼續磨呀磨呀咁吊佢癮。

都虧我忍得住唔撚插鳩佢。

「插我…」

「好！」我毫無預兆咁一下將小熙對住小Kitty長驅直進！

「啊！」今次Kitty姐姐真係忍唔住，佢好大聲咁叫左出黎，但自知唔應叫，所以即刻搵隻手掩住個口，所以我一路插一路只係聽到低沉既呻吟聲。

響呢個老漢推車既姿勢下，Kitty姐姐既一對巨乳響度晃黎晃去，非常賞心悅目。

我每一下都出盡全力，往小Kitty既最深處頂到最入最盡，Kitty姐姐既美臀都響我既撞擊之下，發出好大既啪啪聲，形狀亦都因為我既撞擊而係咁震。

隨住我加速抽插，Kitty姐姐都開始慢慢放聲淫叫。雖然佢仲係控制住唔好咁大聲，但係已經開始隨住自己既慾望而發出越黎越大聲既呻吟。

就響呢個時候，我聽到門打開既聲！

仆街喇，如果條友係行黎呢邊走廊我地就死鳩梗。

我嚇到停撚左響度，諗住唔郁靜待其變。

點知就響呢個時候，我發覺Kitty姐姐既屁股仲響度扭緊…

「不如…唔好停…」Kitty姐姐低聲道。

佢都真係上左腦。

佢咁撚淫，聽到我扯得仲勁，於是我繼續細細力、慢慢咁繼續抽插小Kitty…

伴隨住我緩慢既節奏，Kitty姐姐又再次發出銷魂既呻吟聲，不過知道出面有人，佢都唔夠膽太大聲…

腳步聲逐漸遠去，然後樓層既另一邊傳黎開鎖既聲音，我暗中鬆一口氣…

雖然係我提出咁玩，不過到爭啲比人發現既時候我又真係幾撚驚…

但係真係幾刺激，唔怪得Kitty姐姐咁撚想比人睇。

隨住果條友關左門，我個人向前俯身扒響Kitty姐姐背脊，雙手慢慢玩弄佢雙峰上面既已經硬晒既櫻桃，搞到Kitty姐姐慾仙慾死，但偏偏唔又唔可以大聲咁叫出黎。

我加快速度瘋狂抽插，而Kitty姐姐都開始接近高潮。再插多十幾下，Kitty姐姐率先忍唔住全身一震，淫水長流，升左仙上天堂，達到高潮。

「啊…啊！」最尾果下Kitty姐姐真係叫左一下出黎。

我將速度再提高到極致，然後再插幾十下，我都feel到自己要黎料，於是將陰莖掹出黎，套弄多幾下，將濃濃既精液射晒落Kitty姐姐既背脊上面。

其實我本身想中出佢，但我諗起上次Kitty姐姐驚有BB，所以響最後關頭，都係外射算。

Kitty姐姐高潮後披頭散髮咁扒左響自己屋企鐵閘前面回氣…

而我呢？

我都跌坐左響地上面抖抖氣。

雖然啱啱場大戰我郁得多啲，但我做開運動架嘛，邊會咁快收皮？

抖左一陣，Kitty姐姐終於轉身爬過黎攬住我濕吻左陣，再嬌羞地道：「啱啱…好正。」

「爽唔爽呀？」

Kitty姐姐響我懷中點一點頭，道：「我餓左幾個星期喇…」

「妳唔搵妳其他仔？」我問。

「嘻！試過你，我返唔到轉頭喇！」Kitty姐姐嬌媚地笑道。

「唓，係其他仔唔得閒咋？」我學會左唔好太相信眼前呢個女人所講既野。

「嘻。」Kitty姐姐冇答，只係向住我嬌媚一笑。

（待續）

有文，正啊

kitty 姐姐

愈睇愈似淫娃會沉船

live

分分鐘3p都肯制

係呀，而家都準備再出

人間性器

同邊個先

八十三

我響餐枱上面享受緊Kitty姐姐買比我食既刺身同壽司。

雖然好柒，但我都係要承認…

我係人生第一次食刺身同壽司。

「真係…好撚好味！」我忍唔住讚嘆。

性愛同美食暫時將我抽離出秋兒姐姐出席黃社party一事。

「嘻，你食野個樣真係好cute。」Kitty姐姐響餐枱既另一端拎住部手機對住我：「我想影低你食野個樣，嘻。」

Kitty姐姐用緊既係當時新款開始流行既摺機，仲有個大大既鏡頭響機面可以用黎影相。

「咪撚影喇。」我唔鍾意影相，亦唔想響眼前呢個女人部手機入面留下任何足跡。

「唔影囉～」Kitty姐姐扮左個扁咀樣出黎。

「係呢。」

「唔？」

「妳幾時捨得著返衫？」我問。

冇錯，扑完野之後，Kitty姐姐就咁全裸剝清光咁響自己屋企行黎行去，甚至連背脊上面既精液都冇處理到。

「我鍾意比你睇吖嘛～」Kitty姐姐好姣咁道。

「咁妳唔著衫又真係好睇過著衫既。」我點點頭。

「衰人，咁講野都有！」

「我講事實啫。」我道：「妳平時響屋企都係咁？」

「其實…係比你趕出屋果次之後…」Kitty姐姐竟然面紅左一紅，道：「而屋企得返我一個果陣…有陣時都會咁囉…」

即係唔係特登裸體比我望架喇？

嘿，都話呢個女人講野唔係好信得過。

「我覺得咁樣…好舒服…」Kitty姐姐補充道：「而且…我會keep住…好興奮…」

呢個女人真係露出狂。

不過，我係咪有份調教出黎？

「妳屋企成日得妳一個？」我好奇一問。

諗返轉頭，我同Kitty姐姐既關係好似只係建立響性同埋食物上面，我連佢背景都唔係好清楚，今日先知原來佢住咁大間屋。

我係咪應該多多關心下佢？

「妳爸爸媽媽呢？」我續問。

咦？我會唔會問中啲唔應該問既野？

原來佢父母已經身亡之類。

Kitty姐姐低頭將一舊壽司拎起，咬左一啖，再緩緩道：「佢地出左差。佢地淨係掛住做野，都唔得閒理我。」

個樣其實冇乜表情，就好似已經習慣晒一樣。

頓了一頓，又道：「就算唔出差既，佢地一係就響公司OT，就算返到屋企都好，都仲係掛住做野。我真係唔明，係咪公司真係咁多野做？返到屋企陪我一陣都唔得？唔係淨係每個星期比一大筆零用錢我，就叫錫我架。」

但Kitty姐姐好快又打起精神，笑左一笑道：「不過唔緊要喇，都習慣晒。以前都仲有請工人姐姐陪我，但我升左中學之後佢地覺得我自己照顧到自己，變左請鐘點上黎打掃。」

我望左一望Kitty姐姐住既呢間大屋，再諗左一諗，道：「其實都唔係既，可能佢地唔識表達，但我諗佢地都係想賺多啲錢，比最好既野妳啫。」

「唔係比錢我就係錫我架。」

「屌，妳都幾撚煩架喎。」我道：「好似我老豆，日日做到凌晨先返屋企，辛辛苦苦咁賺錢比我養我，我覺得佢好錫我架。而且…」我笑一笑：「我每次見到老豆果陣，我都覺得好溫暖。」

聽到我屌柒佢，Kitty姐姐扁一扁咀。

唉，真係好撚煩。又有得見老豆老母，又有大筆零用錢收，仲想點撚樣？

身在福中不知福。

我唔鳩理佢繼續食我既壽司。

Kitty姐姐仲係繼續扁咀，連食野既手都停埋。

不過我啱啱先話要關心下呢條姣婆…我唯有企起身行過佢旁邊…錫左佢塊面豬登一啖…

…

…

…

再問：「妳係咪唔食架喇？唔食我幫妳食埋佢？」

估唔到呢句野令到Kitty姐姐噗哧一笑，打左我手臂一下，道：「你行埋黎我仲以為你想氹返我，估唔到你係掛住食！你隻為食豬！」

「食得咪撚曬吖嘛！」我聳聳肩，道：「再講，我覺得我講既都係事實，冇理由要冇端端氹返妳。」

「哼，我自己食唔比你食！」Kitty姐姐說著就真係開始繼續食佢既晚餐。

我好撚冇癮咁返去自己個位。

點知佢自己食食下又噗哧一笑。

「笑返咪幾靚女！」唔係我口花，而係Kitty姐姐本身真係幾靚（當然唔夠秋兒姐姐）。

「讚我都唔會比你架！哼！」Kitty姐姐道：「咁人地響屋企有時真係會覺得寂寞吖嘛！」

「妳咁多仔都寂寞？」

「都唔同～」

「咁…妳屋企人唔響度既時候，我多啲上黎陪妳囉！妳咪當我係妳屋企人囉！」順便屌閪！

「…你就想呀！鹹濕仔！」Kitty姐姐嬌嗔道。

「係呀！我想架！」想上黎屌閪！

「…」Kitty姐姐凝視住我，再道：「真係？」

「係呀！」上黎屌閪吖嘛！

「你話架…」

「係喇，我話架！」我信口開河。

（待續）

識到 Kitty 熙熙兩個口都餵得飽又幾正

留名kitty沉船先
呢d女一沉船就痴身到仆街

熙熙有得食，又有得屌閪，好正

沉硬船

仲唔使錢，贏家

又靚 淫底 又有錢 我開始想kitty做女主

成個禮拜唔見秋兒姐姐

秋兒呢啲怕怕丑丑嘅囡囡比kitty呢啲豪放女正

細細就做鴨

兩個口
笑左出黎

你都唔會想自己女友係公廁

又食又拎

做左小白臉

有機會架
你地可以得閒留下言想下個故邊個做主角比我參考下
雖然講下個故仲係言之過早

去完社長屋企就返黎架喇

秋兒又唔係怕醜既，不過對性就梗係冇咁開放喇

山區巴早晨！

好似被包養咁

去完就渣都冇啦。
睇個社長就知係人面獸心，條橋實係扮哂可憐咁叫秋兒姐姐陪佢飲酒，之前就酒後亂性，食左秋兒姐姐隻豬

紙言讀者lm
等唔切都係上番連登睇算

畀我知道社長食咗秋兒姐姐隻豬嘅話
刀片伺侯

食軟飯

中一就有大波靚女師姐包，夫後何求

即將開估

多謝支持
其實我鍾意呢度多啲
多互動

唔好亂黎

真
姐姐我不想工作了

八十四

激戰過後，又食埋野，我同Kitty姐姐一齊洗下幾隻碟，同出去倒埋垃圾，其實都差唔多成十點。

「我都差唔多係時候走。」我都準備走。

畢竟太夜返會令到秋兒姐姐擔心。

秋兒姐姐…

…

…

…

唉。

唔知佢係咪玩得好開心呢？

「咁早走？」Kitty姐姐有啲吃驚，跟住扁扁咀：「我仲諗住…你會響度過夜？」

「妳都冇提過…」到我有小小吃驚。

「你係第一次平安夜出黎玩？」Kitty姐姐問。

我老面一紅，否認道：「唔係喎。」

其實係。

「咁你之前係同屋企人出去？」Kitty姐姐笑問：「邊有人同friends出去玩咁早返屋企架？」

…

…

…

咁即係…

秋兒姐姐都唔會咁早返屋企？

我心下沒來由一陣難過。

就響我個心思飛左去秋兒姐姐度既時候，Kitty姐姐走過黎撟住我手臂，一對豪乳壓埋落黎，嬌嗲地道：「熙熙…」

老實講，全裸既Kitty姐姐，用嫵媚既表情望住我，加埋我感受到佢對奶壓落黎既感覺…

仆你個街…

又扯到衡…

好想扑佢…

但又諗起秋兒姐姐…

我…響走同唔走之間掙扎緊…

「我…都係走先喇…」我其實係有啲言不由衷，因為我雖然啱啱出左次野，但年少氣盛既我又再扯到衡晒，好想將眼前呢隻剝光豬既淫娃就地正法。

再唔走，我驚自己忍唔撚住又屌多佢一鑊。

再講，我冇同老豆同秋兒姐姐講話我會唔返去訓，佢地會擔心。

「我…想要你…」Kitty姐姐嬌滴滴地道。

「妳打比妳其他仔叫佢地上黎陪妳喇。」我驚我再唔走既話真係會忍唔住屌多佢一鑊。

都係快啲走…最多返去打次飛機…

我…

想返去…

就算秋兒姐姐未返黎都好…

我都唔想佢返到黎果下見我唔到，要佢擔心…

同埋…照Kitty姐姐既道理…

即使機會好微都好…

我想返去確認一下秋兒姐姐係咪真係仲玩緊未返到…

唔可以比我既慾望支配…

Kitty姐姐聽到我咁講，好似好受傷咁放一放開我。不過咬一咬唇，又再撟實我：「我…今晚…淨係想你…」然後再一啖咀過黎…

我本來唔諗住比反應，但響佢既誘惑之下，我最後都係忍唔住同佢濕吻起黎…

好想屌佢…

錫左一陣之後，佢笑問：「咁你會留低？」

我諗左一陣，道：「我打個電話返屋企講聲先。」順便比自己冷靜下。

我係想返去既！

「嘻！咁你快啲打喇～」Kitty姐姐講完之後錫左我一啖。

「不過…如果我屋企冇人聽既話，咁我都係返去先，廢事老豆擔心…」我呢個其實係藉口。我屋企而家應該冇人架喇，所以打返去其實都應該冇人聽。

除非如果老豆提早返到黎又比我去夜街既…即係話個天都要我扑野。

我呢個moment唔知點解…

好掛住秋兒姐姐…

佢仲響黃社個party玩緊…而社長呢一刻就響佢隔離陪住佢…

我好撚唔滿意呢個情境。

於是我拎起Kitty姐姐屋企個電話打返屋企。而Kitty姐姐就扒左響我旁邊既疏化精靈靈咁望住我，滿面期待。

我望住Kitty姐姐既玉背同俏臀…仆妳個街，我都係唔撚望，越望越唔想走…

今次我諗我既理智應該可以取勝…

嘟…嘟…嘟…

應該冇人聽既…

「喂？」…

係秋兒姐姐？

「秋兒姐姐？」我奇道：「點解妳會響我屋企既？」

Kitty姐姐聽到係秋兒姐姐接聽電話時個樣好似有啲奇怪。

「我返到黎見你屋冇人咪諗住過黎睇下你係咪返左屋企訓左覺囉。」秋兒姐姐道：「點知一入到你屋企就電話響，所以就幫你地接個電話，一聽就聽到你把聲喇。」

然後又道：「係呢，熙熙你打返屋企咩事？」

心入面好似輕鬆左唔少…

秋兒姐姐咁早返到屋企，即係冇乜特別事發生喇？

好似放下左心頭大石咁。

我再望一望全裸扒響疏化用淫賤又期待既眼神望住我既Kitty姐姐…

…

…

…

唔屌都唔撚係男人喇！

何況我都谷左成三個禮拜！

於是我道：「我仲響同學屋企玩緊，可能會遲小小返…或者聽朝先返。」

秋兒姐姐聽到之後，有啲擔心咁問：「玩到咁夜…？不如早小小返黎喇？」

「um…」我唔想拒絕秋兒姐姐，但又好想同眼前呢隻淫娃做愛…

唔知係咪見到我猶豫不決，Kitty姐姐坐起身，將雙腳擘到M字，再用對手撩動小Kitty，又向我拋媚眼…

嘿，一陣睇我屌撚到妳升天！

「嗯…我玩多陣就返黎架喇…」我道。

今晚好似有通宵地鐵。

咁咪可以一舉兩得囉！

「嗯，咁你自己小心啲。返黎既時候打比我，我黎接你吖。」秋兒姐姐道。

「嗯。」我心入面甜甜的：「咁妳休息下先喇，我一陣打比妳。」

「唔好咁夜啊。」秋兒姐姐叮囑。

「知道！」

收線之後，我灼熱既目光響Kitty姐姐既身體上面遊走。

「嘿嘿。」我笑了。

（待續）

我黎接你

即係秋兒會見到自己細佬同好姊妹扑野 ？

仲以為熙熙今次有骨氣

於是我拎起Kitty姐姐屋企個電話打返屋企
穿煲啦今次

條鳩冇

有來電顯示咪知道熙熙係邊打返嚟?

輸經驗，洗定屎忽都得喇

秋兒會唔會知道熙熙用kitty屋企電話打去自己屋企架？求作者解答

熙熙咁窮，屋企部電話點會有來電顯示

咪話嚟接佢，即係捉姦？

呀，我統一回應下大家先。

首先，響03年代既公屋仔女，尤其是熙熙同秋兒係窮L，佢地冇手提，果個年代啲家居電話好多都冇來電顯示（窮L更甚），所以熙熙同秋兒屋企都係冇來電顯示既。記唔記得之前淇淇打比熙熙果陣都係熙熙拎起聽筒，先聽得出係淇淇打黎？就係因為佢冇來電顯示。

第二，接返屋企其實唔係去佢身處既地方接佢，秋兒亦唔知熙熙去左邊。只係話走果陣打比佢，再響附近地鐵站會合接返佢，呢度我可能寫得唔太清楚，會稍為修改小小，等大家清楚啲

多謝大家，如果有bugs請大家繼續指教

佢之前講過屋企電話無來電顯示

我都記得你講過佢屋企電話無

梗係扑咗先講有裸女都唔扑咁晒

秋兒姐姐:熙熙...

秋兒姐姐好慘，孤獨一個係屋企，熙熙就掛住扑野唔理佢

嘿嘿文呢

其實秋兒根本無去到 party, 只係諗住比熙熙放心去玩講大話。

不過都唔算直接講既只係描述返個環境

佢唔知既
有時唔知都係一件幸福既事

來了

八十五

床上、疏化上、甚至飯枱上面，都有我同Kitty姐姐大戰既足跡。

呢個平安夜，我地兩個加埋都唔知高潮左幾多次，精液、淫水濺到成屋都係…

終於，我地都覺得有小小攰，於是相擁而入浴。

Kitty姐姐屋企個廁所就比一般既廁所大，但又唔算大得好誇張，係有個浴缸夠大可以比我地兩個響入面沉浴。

「你一陣係咪要走喇？」Kitty姐姐挨響我心口前面，扁扁咀咁問。

「係呀。」我響Kitty姐姐既唇上輕輕一吻，道：「廢事要秋兒姐姐同老豆擔心喇。」

「咁我呢…」Kitty姐姐扁咀道：「今晚平安夜我唔想得自己一個人呀…」

好撚煩。

我地大家都係響性愛上面各取所需啫。

不過可能係因為今晚係大時大節，佢都想搵人陪…

屌，妳一早搵第二條仔咪唔駛而家咁囉。

不過…佢真係搵第二條仔我就冇得屌佢架喇喎…真係好撚矛盾。

Kitty姐姐講完之後冇再出聲，然抬高頭扁扁咀眼睛水汪汪咁望住我。

唉屌。

「嘖，我最多陪妳沖埋涼，睇住妳訓先走嘞。」我今日又食又拎咁，當做返小小野補償返比Kitty姐姐囉。

屌。

「算你喇，嘻。」說著Kitty姐姐響我面頰錫左啖。

話說回來，我地又唔係情侶，其實咁樣錫黎錫去都冇乜意思。

結果我地沖完涼之後我就真係走去氹Kitty姐姐訓覺。

呢條姣婆都有嬌嗲既一面。

哈，雖然佢平時都成日嗲我，好似想引死我咁，不過佢訓覺果陣個樣又幾得意。

題外話，佢沖完涼之後終於肯著返件衫…

雖然入面仲係真空。

可能因為做左好多次愛都攰，佢好快就沉沉睡去，而我再望一望個鐘，已經成凌晨兩點幾…

我錫左Kitty姐姐一啖，準備離開之際，佢隻手突拖住我。

「屌。」我輕輕掙開佢隻手，走去佢客廳打去秋兒姐姐屋企。

大個左之後，真係發覺我細個果陣個人好小學雞同好自私，以為秋兒姐姐響屋企等我電話係一件理所當然既事，又冇諗過其實成凌晨兩點幾先打去嘈住秋兒姐姐係一件幾咁差既事。

「喂？」秋兒姐姐把聲響耳筒另一邊響起，聽落有啲倦意。

佢仲未訓。

「秋兒姐姐，我準備走喇。」我道：「我大約半個鐘之後就到地鐵站。」

「嗯，咁我而家換件衫落黎。」秋兒姐姐疲倦地道：「你等我一陣，響地鐵站等喇。」

「嗯！」我為左平安夜（嚴格黎講其實過左12點已經係聖誕夜）仲可以見到秋兒姐姐而好開心，所以就算兩點幾我都唔覺眼訓。

其實我真係好自私。

*

半個鐘之後，我同秋兒姐姐已經響地鐵站出口會合。

「秋兒姐姐！」我小步跑過去。

「熙熙。」秋兒姐姐縱使一臉倦容，仍然係甜甜咁微笑住同我講：「聖誕快樂。」

係喎，過左十二點喇喎！

btw…秋兒姐姐對住我既笑容，好似甜美左。

「聖誕快樂呀秋兒姐姐！」我笑道。

「你呀…玩到咁夜，知唔知uncle返到黎都好擔心架？」秋兒姐姐道。

呀…

成凌晨兩點幾喇喎…

老豆一定已經返左黎！

「老豆…佢冇話我啲咩吖嘛？」我有小小不安。

「冇事呀，我特登過去同佢講左話你去左同學屋企，可能會遲小小先返到。」

「老豆…佢冇講啲咩？」

秋兒姐姐笑了笑，道：「梗係有喇！佢笑住咁話：『呢個衰仔…終於去到出夜街既年紀嗱？』」

「下…唔似老豆既作風喎…我仲以為佢會講驚我會學壞之類既野添。」我老豆其實都驚我學壞，所以先會拜託秋兒姐姐睇住我。

「佢有問我知唔知今晚你同啲咩同學去玩架。」秋兒姐姐笑道：「咁我都識得淇淇同埋阿必佢地，咪叫uncle唔駛擔心囉。」

…

…

…

我好慚愧…

我其實今日全日都係同Kitty姐姐響埋一齊…

仲要…

我地大戰左好多場…

…

…

…

秋兒姐姐見我唔出聲，再安慰我道：「Uncle聽到我咁講，佢都放心架。畢竟今日係平安夜，偶爾一次半次出夜街都ok既。」

聽到秋兒姐姐咁樣幫我圓謊，我心入面霎時間沉甸甸的…

然後秋兒姐姐又問：「咁好唔好玩吖？」

我唯有勉力點頭，點都要扮笑道：「好玩呀！」

秋兒姐姐溫柔地笑道：「嗯。你上左中學之後，真係識多左好多朋友。」

嗯…

其中一個仲係妳好姐妹…仲搞埋一齊…

但呢個我真係唔夠膽講出黎…

（待續）

祝大家新年快樂先
黎緊幾日未必有時間出文
當比我新年放幾日假休息下

不過，我有時間都會上黎覆下留言，同埋同大家講聲當日係咪真係冇文既

新年快樂
希望2021年會更好
2020年食撚屎

新年快樂

秋兒呢d做老婆一流。
去玩完返屋企仲會𢳂湯你飲遞埋拖鞋果款
Btw，樓主新年快樂

啱啊

新年快樂，呢幾日抖抖啦

熙熙係窮撚
秋兒係窮閪

推一推

今日無文？

冇 上面寫咗樓主呢幾日唞吓

抱歉，今日冇文，請見諒

加油

文

冇文？

係咪聽晚先有？

Jenny發現咗？

今晚有文？

尾已爛

放心，寧死不棄

新年hea左幾日好鬼舒服，好耐未試過唔駛趕稿既日子，比我抖埋今日

聽日七點至八點會更新

唔夠甜就棄故

屌左成個禮拜仲唔夠甜 想睇個故推進

你不如去睇av算啦

巴打嗰故係諗住寫到主角升U?

即然性誕冇特別篇
咁我申請新春特別篇
有成個月畀你準備冇得say no

唔好意思，趁住新年放假休息左幾日偷下懶

而家出文喇

八十六

我唔想再糾纏響我今晚去左邊度玩，因為驚講講下會露餡，於是轉變話題，問秋兒姐姐：「咁妳呢？今晚玩得開唔開心。」

秋兒姐姐面上突然間一紅，道：「都開心既，不過發生左小小事，所以我早左返黎。」

見到秋兒姐姐既反應，我突然心中有啲不安，於是追問：「發生左咩事？」

秋兒姐姐更加有啲忸忸怩怩，道：「其實都冇咩事。嗯…可能…嗯…因為我覺得唔想太夜走，所以走左先。」

「太夜…？」我當然知道秋兒姐姐唔鍾意去夜街，但我覺得呢個唔係佢早走既原因。

而且見到佢忸忸怩怩，我心中好似更加不安…

「係呀，佢地而家應該都仲玩緊，所以我就走先。」秋兒姐姐答道。

我覺得有啲奇怪…

唔通係同社長有關？

我…應唔應該直接問…

但我有咩資格去過問？我今晚做過啲咩黎？

哈。

但…

無論係點都好…

就算我冇資格去插手…

我都好想知…

「所以妳就早左返黎？」我問。

秋兒姐姐點點頭。

「自己一個？」我追問。

秋兒姐姐怔左一怔，道：「嗯…」

…

…

…

「唔係。」

…

…

…

我個心好唔舒服。

我冇追問落去，因為我直覺話比我知，果個人陪秋兒姐姐返黎既人係社長。

之後我地一小段路大家都冇出聲。我就係灰緊，但秋兒姐姐雖然係面紅紅，但好似係認真思考緊啲野，並唔係尷尬。

「吖，唔好意思，我掛住諗野添。」秋兒姐姐好似由沉思之中清醒返，向我道歉。

我搖搖頭，心入面繼續胡思亂想。

我諗…

或者我只係唔想失去左個家姐。

之後一段路，秋兒姐姐都對我噓寒問暖，問我第一次去同學屋企好唔好玩、同啲同學又相處成點…

秋兒姐姐其實真係好關心我…

只係…

佢越問，我就越心虛…再加上我心情突然變壞，所以我都答得好求其…

好快，我地就返到屋企，秋兒姐姐就陪我入埋屋。一入去，就見到老豆撟起隻腳響疏化睇緊報紙，似乎係諗住等埋我返黎先訓。

「老豆。」我道。

「你個衰仔。」老豆失笑道：「你咁夜仲打擾到秋兒，要佢落去接你！你睇人地秋兒姐姐幾錫你吖！」

秋兒姐姐微笑道：「唔好咁講，係我自己想落去接熙熙既。」

我心入面湧起一陣內疚…

「不過大時大節…一次半次都OK喇！下次自己返黎好喇，唔好再要麻煩秋兒！」

「嗯…」明明自己最親愛既兩個人就響我旁邊，我反而沒精打采…

「你睇你…」老豆啞然失笑：「玩到咁夜自己都攰喇，入去訓先喇！聽朝先沖涼。」

此言一出，秋兒姐姐好似醒起啲咩咁望一望我…

…

…

…

佢唔會發覺到我啱啱先沖完涼下嘛？

一來我心虛、二來為左唔好令秋兒姐姐起疑竇，於是我拿拿淋扮到好攰咁講：「嗯…咁我去訓先…」

再望住秋兒姐姐，用我可以扮出最真誠既眼神道：「秋兒姐姐，多謝妳接我返黎。」

秋兒姐姐本來好似諗緊野，不過一聽到我咁講，就轉左個甜美既笑容，甜甜地笑道：「我應該既。」

「早抖老豆。」講完之後我都轉身行返入房訓。

*

第二日雖然係聖誕節，但係之前果一晚玩得太夜而且做得太多床上運動，所以我好晏成十一點幾先起身。

不過，秋兒姐姐似乎一早就起左身，仲整左早餐拎過黎我屋企擺左響飯枱。

雖然訓到十一點幾，但尋晚一路訓一路亂鳩咁諗野，所以睡眠質素真係麻麻地。

食過早餐之後，我將隻碟拎返過秋兒姐姐屋企，諗住順便留意下秋兒姐姐同平時有冇啲咩唔同。

「熙熙？」秋兒姐姐打開門比我入黎：「哦，隻碟擺響廚房星盤度就得架喇，我一陣間會洗。」

「唔該秋兒姐姐。」我將隻碟放上星盤，之後再出去望下佢：「妳響度做緊咩？」

「溫書囉。」秋兒姐姐溫柔地道：「放完假就考試架喇，你食完早餐都好早啲溫習喇。」

「咁我而家拎啲書過黎溫習吖。」咁我就有藉口睇住秋兒姐姐全日了。

「呵，我都未見過你咁主動話溫書既。」秋兒姐姐微笑道：「你拎過黎喇，有唔識既我都可以教下你。」

「好！」於是我歡天喜地咁去將啲課本、碌屎拎過去秋兒姐姐屋企，開始我既監視…唔係，係溫書之旅了！

（待續）

「發生咗小小事」
冇喇冇喇

秋兒冇屋企人嘅咩

可能社長表白啫 無事嘅

秋兒唔好比社長食

講真如果秋兒比人搞左or whatever
即刻棄故
By忠實讀者

社長條軟皮蛇入唔到窿，所以走先

帽事，帽事
放心！

夾腸巴

得佢媽咪，果陣訓緊覺
好似第一二集果陣提過佢老母同熙父一樣成日返工
但拎左一筆贍養費會好少少

應該好快就會知咩事

山區巴早晨

唔好喇

主角搞人就得 秋兒又冇同主角拍拖 點解要做聖女
秋兒都係人嚟架啫 個故都係真實啲啫

支持樓主寫自己想寫嘅野

去秋兒屋企聞下有冇陣腥腥地既味

我都希望唔好啦

個故真實啲咪就係以秋兒既性格係唔會比人搞

+1

我跌左個一蚊

其實秋兒出場嘅篇幅真係唔多，人物性格重未定型，只係展現得好表面。憑咩你覺得你比作者更加了解秋兒

一係你快d熙目前犯

多謝支持，不過我都會參考下讀者既意見
但故事條線就未必改太多了

咁佢個性格都係既

唔好

因為有好多女會圍住熙熙，所以其他女都霸左唔少篇幅不過佢有佢既性格既，希望你地都可以感受到

唔會喇
暫時未有打算

八十七

呢個溫書之旅既成效非常…

…

…

…

嗯…

我都唔係幾好意思講出黎…

因為我同秋兒姐姐溫書溫到兩點左右就一齊食午餐，食完之後我都係覺得溫書太悶又易恰眼訓，落左球場踢波…

而估唔到既係除左班騎呢阿叔之外都幾多人跟隊，似乎冇拖拍搞到聖誕節要踢波慶祝既人都唔少…

出左身汗之後，心情舒暢返唔少，加上今日秋兒姐姐好似一切正常咁…

會唔會係我太多心？

踢完波，同文叔佢地道別之後，我又返秋兒姐姐屋企食晚飯…不過，意外地竟然響行到佢屋企門口聽到屋入面傳來秋兒姐姐講電話既聲音…

要知道…其實秋兒姐姐平時放學返到屋企之後，其實好少傾電話…（反而係我最近同淇淇傾多左…）

我心入面又泛起一種唔舒服既感覺…

不過，我又有咩資格出聲？

聽到我㩒門鐘，我隱約聽到秋兒姐姐對住電話既另一端講：「唔講住喇，拜拜。」

秋兒姐姐打開門，微笑道：「熙熙，返黎拿？就食飯得架喇。」

「嗯。」

「你會唔會沖個涼先？」秋兒姐姐甜笑道：「你睇你，踢波踢到成身汗。」

依然係好關心我既語氣，就好似家姐照顧細佬一樣。

「哦。」我轉身返入屋沖涼。

*

可能係因為聖誕節既關係，果晚既晚餐都幾豐富。

而林太同我老豆照舊都係要返工，所以剩返我同秋兒姐姐撐枱腳。

要講秋兒姐姐有冇啲咩唔正常既地方…又真係冇喎。

連出街（唔計買餸）都冇。

*

之後幾日假期，秋兒姐姐都係留響屋企溫習，而我就通常都係溫溫下書走左落去踢波。

「熙熙，你溫唔溫得切書架？」終於有一日，秋兒姐姐關心地問：「不如今日唔好去踢波，留響屋企溫書？你有咩唔識都可以問我架。」

只要同秋兒姐姐一齊，就算係溫書都係一件美事，於是我就留左響佢屋企一齊溫。

但我平時實在太不學無術，所以啲書同碌屎溫極都入唔到腦，我又唔想比秋兒姐姐知道我咁廢，所以我就算我好多都唔識都唔夠膽問佢書。

日子漸漸地過去，秋兒姐姐睇落一切正常，今日黎到除夕了。

呢一日一早，我就響屋企接到個電話。

「小熙熙～」係Kitty姐姐既聲音。

「Kitty姐姐？」我問：「搵我咩事？」

「今晚有冇約人呀？」Kitty姐姐姣問。

屌，聽到呢句野自然扯撚左旗添。

「點呀？閪痕？」我直接問道：「上妳屋企呀？」

「你個鹹濕仔，今日唔得呀，我嗲哋媽咪都響屋企。」Kitty姐姐道：「諗住問你今晚出唔出黎食飯同倒數呀？」

「倒數？」我諗起電視度睇過既新聞片，又多人又逼成班人響條街度鳩叫…咪撚搞我：「唔去喇，咁多人。」不過…除左扑野，我對食飯都有啲興趣…Kitty姐姐次次帶親我去食既野都係一流：「不過…食乜野呀？」

「哈哈…你唔止係鹹濕仔，仲係為食仔！」Kitty姐姐忍俊不禁。

咁…如果有人請食野既又真係非常吸引嘛。

「去唔去食buffet呀？好難先響除夕book到位架！」

Buffet！

「好似上次唱K既K buffet咁樣架？」我諗起都覺得正！

「正好多架！」仲有得再正？「咁我當你應承架喇喎！」

「好呀！好呀！」

「咁我地一陣間六點鐘響金鐘地鐵站見喇。」Kitty姐姐笑住咁收線。

吖屌。

響美食當前，唔記得左監視秋兒姐姐既大計添！

不過…

突然間我諗到啲野…

既然Kitty姐姐會響除夕呢啲大時大節約我呢啲炮友出去既，咁如果係正式拍拖既，咪更加應該會響今日出去？

當然，就算出去，可能都係同朋友去玩啫，都未必一定係同男朋友既。但係，之前聖誕已經冇出去，如果連今日都冇街出既，係咪即係代表佢冇拖拍？

嘿嘿。

我覺得自己既推理能力拍得住福○摩斯或者金田○…

於是，我放低電話，拎埋一堆課本同碌屎走過秋兒姐姐屋企。

*

「秋兒姐姐…」我溫溫下書既時候開聲：「今晚我約左朋友出去。」

「哦？」秋兒姐姐微微一愕，隨即微笑道：「咁咪幾好，識左多啲朋友仔，一齊出去玩。」旋即又露出小小擔心既表情：「但係…你溫晒書未架？放埋聽日元旦假，後日就考試架喇喎。」

「冇問題喇！」我其實好有問題。

「今次唔好咁夜返屋企喇。」秋兒姐姐叮囑道。

「知喇。」我答道：「我食完飯就返架喇。」

「好喇。」秋兒姐姐稍為露出小小可惜既神情：「仲諗住一陣出去買啲好餸今晚同你食添。」

「哦？」係機會，我打蛇隨棍上問：「秋兒姐姐今晚唔出去玩？」

我問完之後有小小緊張…

唔知秋兒姐姐既答案係咩呢？

（待續）

秋兒答：你咁撚為食，我唔出去做雞點買好送呀

笑撚死

硬係覺得社長同雞排妹有夾過

睇到心up 唔知想點

屌你老母開始睇撚到躁

隻臭閪咪撚搞事啦

男主又中二又爛口 主線任唔做就成日side track去屌閪 睇到火滾

嚟緊會唔會幾日又屌一次閪㗎

雖然支持熙熙屌雞排妹
但極其量都只係支線任務
就算唔做主線陪秋兒
都搵下淇淇啦鄭海欣明明都鐘意熙熙（我估）
但呢排次次都係熙熙忍唔住想食好西同食好西

其實樓主寫得好好
我會繼續睇
不過想有少少改變
唔使個套路次次都一樣
樓主加油

今晚夜小小

統一回應下事
直至扑下一條女之前
扑野既情節應該會輕輕帶過就算
亦會加快返小小節奏

多謝大家意見
我會繼續努力

八十八

…

「我邊有地方去。」秋兒姐姐柔聲道：「我每一年都係諗住好好咁睇住你架喇。」

咁講起黎…

自從秋兒姐姐升左中學之後，每一個聖誕、除夕又好似真係同我一齊過…

係最多有時會多左個林太。

…

…

…

不過…

危機尚未解除。

「冇人約妳去玩咩？」我假裝不經意地問。

「諗住要睇住你嘛，我推晒佢地喇。」秋兒姐姐微笑道：「不過下年如果你要出去就早啲話我知，我同Kitty去行下街都好。」

呃…

心入面有啲複雜既滋味…

一方面我其實好感動，原來秋兒姐姐將我擺響佢心目中既第一位，所有邀約佢都推晒，就係為左照顧我。

而照佢既講法，佢同社長有路既機會應該都唔大？

不過…我另一方面覺得自己好慚愧…今晚我就係同佢既好姐妹Kitty姐姐去食晚飯…

我本來感動到想掉低Kitty姐姐留低響屋企食飯…但係一諗到今晚將會係我人生第一次食正式既自助餐，機會難逢…

…

…

…

唉，我覺得自己好差。

「既然係咁，不如我地而家一齊落街市買餸？」秋兒姐姐提議道：「我自己夜晚一個煮可以簡簡單單就ok，但晏晝果餐同熙熙食既就要食好啲！」

「秋兒姐姐…」

「嗯？」

「妳對我真係好…」我真係覺得好感動…

「你…係我最重要既人，我唔對你好對邊個好呢？」秋兒姐姐甜絲絲地笑道。

而且…笑得有啲腼腆…

佢好少對我露出呢種笑容…

心入面好甜好甜。

「嗯。」我都好感動：「妳都係我最重要。」

秋兒姐姐甜絲絲咁一笑…

我地對望左一陣…

我諗…秋兒姐姐對社長一定冇呢種感覺…

「咁我地行喇。」秋兒姐姐回過神來，有啲尷尬咁企起身準備行去房：「我入去換件衫先，你都快啲換衫出去喇。」講完就行左入房。

我同秋兒姐姐之間，好似係第一次有呢一種既感覺…

好似…

自從mk曦球場事件之後，我地既關係有啲啲唔同左…

*

唔知係咪同Kitty姐姐搞野搞得太多，我望住秋兒姐姐間房，腦入面竟然萌生左佢響間房入面換衫既畫面…

諗下諗下…下面好似硬硬地…

停！停！停！

余正熙你痴撚左線呀？你會唔會對住家姐起淫念呀？秋兒姐姐當你係親細佬，你竟然響腦入面諗緊佢換衫既畫面？

我拍一拍自己塊面，行出秋兒姐姐屋企，返入自己屋企，再洗左個面冷靜返先至換返件衫…

屌，差啲響個腦入面亂倫…

*

呢餐午餐食得好開心。

我地兩姐弟好溫馨又好甜蜜咁樣周圍去街市既每一檔度格價（係呀鬼叫我窮呀）、買餸…

果陣屋邨既街市係有人情味既，啲老細見我地兩姐弟黎幫襯好多時都會收平小小，結果我地買左硯同蝦返去煮。

大時大節，食得豐富小小，都應該冇乜所謂喇。

返到去我又想幫下手煮，點知比秋兒姐姐笑笑口趕左出廳，叫我溫住書先。

到最後，秋兒姐姐整左豉椒炒硯同白灼蝦，仲有炒左碟菜。

其實唔算太多餸，但兩個人黎講啱啱好。

同埋我要留返個肚食自助餐…

呢餐飯我覺得好好味，食得好開心，好溫馨。

只要係秋兒姐姐煮既，都一定好好味。

只要係同秋兒姐姐一齊食既，都一定會好開心。

*

地鐵站。

「小熙熙～」Kitty姐姐衝埋黎撟住我手臂：「等左好耐呀？」

今日佢著左粉紅色大褸，襯埋入面既白色毛衣，雖然好似雞咁，但又幾好睇。

「屌，又遲到。」

Kitty姐姐成個人撲上黎攬住我，然後大大力咁錫左我一啖：「咁樣補償返啦，好唔好？」

其實佢咁樣錫埋黎，我除左覺得咀唇軟綿綿咁幾舒服之外，內心真係冇咩感覺，所以咁樣補償法我想話唔好。

「唔駛喇。」我道：「快啲行喇，好肚餓呀！」之後若無其事咁回禮錫返佢一啖。

「嘻！」Kitty姐姐轉而拖住我：「行喇我地！」

我地一路十指緊扣咁拖住一齊行，響旁人眼中，或者我地就好似情侶咁。

不過我地只係炮友。

老實講，比Kitty姐姐咁撚樣拖過既男仔應該多不勝數喇。

不知不覺間，我地行左入一間裝修得好靚好大間既酒店。

「呢度係…酒店？」我疑問：「我地黎呢度做乜鳩？爆房？」

響呢度爆房會唔會太奢侈呀？

Kitty姐姐輕輕拍左我個頭一下，道：「鹹濕仔！淨係掛住諗呢啲野！」頓了一頓又道：「呢度開房好貴架，我邊負擔得起？」

咁我又奇怪了，問：「咁我地黎做乜？」

「食自助餐囉！」Kitty姐姐笑了笑：「呢度除夕夜好難book架，好彩一早book定咋。」

「原來酒店有自助餐食？」我以為係餐廳先有添。

「哎呀，小熙熙你真係好可愛～」

「屌。」擺明寸鳩我。

「到喇，入去喇。」我地停左響酒店附設既一間餐廳入面。

裝修得好豪華，我呢世仔第一次黎呢啲地方食野。

（待續）

好想打鳩熙熙秋兒姐姐做到咁明顯都仲唔留係屋企

熙熙
又窮又貪心

係人類搏殺嘅原動力

咪就係囉

屌你老母個阿熙究竟想點呀
屌佢老母咁撚樣都唔識珍惜

習慣左響身邊，以為一切係理所當然
再加上佢自己都唔知自己對秋兒係咩感情
自己又幼稚兼小學雞
所以就係咁揀

係
市儈佬

都係

小學雞、太習以為常、對身邊既事物太理所當然、幼稚、唔知自己想點

算唔算係形容而家既阿熙得貼切？

秋兒

認同 其實樓主你將小學雞嘅性格描述得淋漓盡致

咩都唔知可能對佢係最好

但你地會唔會因為咁而唔鍾意佢

八十九

嘩…

真係…好多野食呀！

有好多海鮮、刺身、牛扒、沙律、唔同種類既甜品…真係應有盡有…

好撚好味呀！

好味到我就黎喊出來！

見住我狼吞虎嚥既樣，Kitty姐姐甜絲絲咁望到實一實。

「做乜鳩望住我？」我發現了。

「嘻，我係覺得…」Kitty姐姐甜笑道：「你平時個人咁cool，踢波果陣認真既樣又咁有型，然後…床上面果陣…又咁勁，但係你食野果陣就變到好似個小朋友咁cute。」

「屌妳。」我一路食一路屌：「我都話我最撚憎人當我小朋友…」

Kitty姐姐企起身伸頭過黎錫左我額頭一啖，道：「錫返你補數喇。」

屌。

整到我個額頭都係口水。

「如果我唔約你出黎既話，原本你今日諗住做啲咩架？」Kitty姐姐問。

「冇架…」我個口入面仲含住舊龍蝦：「應該都係全日同秋兒姐姐溫下書…」

「呵呵～秋秋都係咁勤力～」

我心念一動，Kitty姐姐會唔會知道平安夜果晚有冇事發生過呢？

「秋兒姐姐佢又真係好勤力…好少見佢出去玩。」我諗緊點響Kitty姐姐口中套啲消息出黎…

「係呀。就算係大時大節約佢十次可能先會出黎一兩次。」Kitty姐姐回答。

「咁平安夜果日…都幾特別，佢會去黃社既聖誕party既…？」我開始搵到位入了…

「可能係因為黃社呱。」Kitty姐姐諗左一諗：「佢都幾熱愛自己個社…」

唔係熱愛社長就得喇。

「但係個Party係響社長屋企搞架喎…」

「咁鋒鋒屋企夠大吖嘛。」Kitty姐姐答：「同埋佢係社長，響佢屋企搞都正常。」

「但係…妳係咪話過社長想追秋兒姐姐…」我問：「咁秋兒姐姐會去社長屋企…會唔會係…」

Kitty姐姐眨眨眼望住我，噗哧一笑：「你個鹹濕仔，原來想八卦呢樣野？」

「咁…咁我關心我家姐都好正常啫！」比Kitty姐姐發現左，我覺得自己塊面突然之間好撚熱。

「係既係既！」Kitty姐姐笑道：「咁秋秋咁錫你，你關心佢都係應該既！」

「咪…咪就係囉！」

「你真係想知？」

既然被拆穿左，我都唔介意點點頭。

「咁點解你唔直接問秋秋？」Kitty姐姐古惑地笑道。

屌吖。

「屌妳，唔講就算鳩數！」我怒道。

「咁講比你知都唔係唔得…」Kitty姐姐繼續古惑地笑道：「但你要應承我一樣野。」

「咩野？」

「你應承左先喇。」

「唔撚應承。」唔通妳叫我響度跳樓就跳呀？

「咁我唔講架喇？」

「妳咪唔好撚講。」我唔受硬既。

「唉…」Kitty姐姐嘆左口氣，閃過一絲失望既神色，旋即又道：「咁如果我係話想你今晚陪埋我倒數先講比你知，咁好唔好？」

我諗左一諗，好似制得過，道：「好喇。」

Kitty姐姐笑返：「嘻～你話架！」

不過…咁樣又要遲返屋企了…

明明應承左秋兒姐姐食完飯就走架嘛…

*

大除夕既銅鑼灣時代廣場人頭湧湧，水洩不同。

可以話，我人生第一次黎啲咁逼既地方，其實我覺得好撚辛苦。

題外話，我地響地鐵站上去時代廣場途中撞到Ada，不過佢拖住既唔係肥仔Alexander，而係另一個高大既MK仔。

寒喧左幾句之後我地就道別。

Kitty姐姐同我講，Ada應該就冇同Alexander分手既，只不過食完大餐送走左肥仔之後，佢先去搵佢既另一個男朋友。而啱啱既MK仔先似返Ada以前男朋友既style，Kitty姐姐覺得Ada仲會同肥仔一齊只係因為錢份上。

我聽完就算，反正都唔撚關我事。

好唔容易去到時代廣場，啲人多到仆街，仲要等半粒鐘先開始倒數。

由於人太多，為左唔好同Kitty姐姐走散，我從後咁攬住佢前進。我睇唔到佢咩表情，但我實際上好撚辛苦，好想快撚啲完左佢返屋企。

同埋…

好想見秋兒姐姐。

我果陣買唔起手提電話，而且又唔想借Kitty姐姐既手機，所以根本冇辦法通知秋兒姐姐我會遲返…

諗下諗下…

原來不知不覺都差唔多開始倒數…

奇撚怪怪地，Kitty姐姐並唔多講野，只係輕輕咁靠住我既胸膛…

「妳訓撚左呀？」我不知不覺衝口而出。

Kitty姐姐回過頭黎露出甜絲既笑容，搖頭道：「唔係呀…我只係覺得挨響你心口好舒服。」

「我屌妳果陣妳仲舒服喇。」

「鹹濕仔！」

呢個時候，周圍既氣氛開始高脹，而掛響商場外牆上面既燈餘計時器都開始由個「10」字開始著起…

「10…9…8…7…6…5…4…3…2…1…0！新年快樂！」

周圍響起震耳欲聾既聲音，Kitty姐姐呢個時候都擰轉身，再響我唇上深深一吻。

然後…

「新…樂…」周圍太我聽唔清楚佢講咩，好似係新年快樂？

「下？妳up乜鳩？呢度太嘈我聽唔撚到！」我大叫出黎。

「我……你呀！」Kitty姐姐向住我大叫。

（待續）

淫娃Kitty 沉左船

秋兒又要孤令令咁等熙熙番屋企

屌熙熙呢啲人就應該被 ntr

我覺得合理 初中都仲係好小學雞 起碼去到中四中五先似返個青年

D粗口搞到我好尷尬
就快睇唔落去

爛口過地盤佬

唔係爛口
係又講唔係又講
好似唔撚柒講粗口就唔閪識講嘢咁
仲要條女嗲佢佢用粗口回應

咩再加粗口啦-.- 成個弱智咁
冇啲禮貌 又生硬

中一係差唔多㗎啦

屌你老母臭閪 有個咁好既女人對你咁好都唔識珍惜
曬鳩氣

咪岩晒佢 啲中一仔最叻

“奇撚怪怪地，Kitty姐姐並唔多講野，只係輕輕咁靠住我既胸膛…”

之前話熙熙中一果時唔高，kitty姐姐又靠住熙熙胸膛， 咁kitty姐姐感覺上好似算細粒

見有唔少讀者講粗口問題，又回應下先：

因為響第一個故既時候其實阿熙呢個角色已經定左型，就係佢自細又寸又小學雞仲要粗口爛舌，響ocamp故都提過，佢係發生左啲事之後先慢慢改變，但粗口係唔會變。如果呢個故0粗口而阿熙又唔寸寸貢on99既話，就會同佢本身已經塑做左既性格背道而馳。而佢既經歷，響ocamp故既時候已經定型左唔少，所以性格同經歷真係冇得大改。

我睇到好多留言話阿熙on9，其實佢真係on9。由於阿熙響ocamp故果陣好受歡迎，響落筆寫呢個故既時，佢又食女又幼幼稚稚無所事事既性格同經歷會唔會破壞左佢既形象。不過，呢個始終係佢既經歷，點都會有人鍾意有人唔鍾意。

所以關於粗口，其實都好抱歉，應該就唔會大減，最多係減少少。我下個故會留意返呢個問題，但就呢個故而言，好抱歉，我如果一改既話就同佢原我所塑造佢既經歷背道而馳，所以唔會點大改。

但你地既意見，我聽到既。我下次出新故既時候，會記住大家既意見去改進改善。

多謝大家。

我寫得唔好
佢點都高過Kitty姐姐架喇，但唔係高成個頭果啲，我想寫既其實係佢軟攤左響熙熙心口，去享受靠住呢個自己抱有特別感情既男人既呢一刻

我遲啲再條訂返

多謝迷湖巴提醒

雖然熙熙真係好on9
但係都欣賞葉開巴對塑造角色嘅執著
繼續追

真係沉左船

秋兒

我睇到好多留言話阿熙on9，其實佢真係on9。

我又覺得粗口多唔係一個問題，始終係角色設定
不過欣賞樓主會接納讀者意見，今時今日喺香港好難得
加油晚晚追，等緊淇淇

3個鐘之前第一次入黎睇阿熙
睇完之後即刻睇埋阿威 我唔知點解成日將熊仔頭班人把聲代左落佢地到
老老實實 秋兒姐姐係咪又係做老師
冰冰又同佢有無關係

btw如果最後阿熙唔係同秋兒姐姐 你等住收刀片

其實 Kitty 點會feel唔到熙熙對秋兒有另類既感情，唔止姐弟情

個故好有公廁家姐既味道

我諗又唔係執著既，係會連唔到故

Kitty沉啫

咁佢係吖嘛

多謝
始終你地先係老細

上面果啲唔劇透住喇

唔好寄刀片
如果係淇淇，阿欣甚至Kitty有冇得諗

睇落去就知架喇

呢套神作黎喎
我呢部垃圾冇得比喇

九十

Kitty姐姐講咩話？

「乜撚野我咩你話？」呢度太嘈我乜都聽唔到：「妳再大聲啲？」

「冇……喇…」Kitty姐姐深深咁望左我一眼，然後再笑一笑，再錫多我一啖。

「不如走喇我地？」我向Kitty姐姐做左個走人既手勢。

唔知Kitty姐姐聽唔聽鳩到我講野喇，不過見到佢輕輕點點頭，之後我由從後咁攬住佢撤退…

*

「係呢，妳又話我陪妳倒數既妳就會話比我知社長同秋兒姐姐而家點既？」響我送Kitty姐姐返屋企既路上，我忍唔住開口問道。

「嘻嘻～你真係想知？」Kitty姐姐問。

「係呀屌。」我開始唔耐煩。

「佢地…」Kitty姐姐回答：「咪冇野囉！」

「下？」就係咁？「咩事都冇發生過？」

「咁又唔係咩事都冇發生過既。」Kitty姐姐回答：「鋒鋒響平安夜果日向秋秋表白。」

「乜話！？」我忍唔住叫撚左出黎！

秋兒姐姐果晚係怪怪地架喇，但竟然係因為社長向佢表白！？

「等等…」我心入面有小小混亂：「妳點知呢件事架？」

「我係秋秋既好姐妹黎架嘛！」講既時候Kitty姐姐有一絲驕傲：「佢第二日下晝已經打左比我同我講左喇！」

咦？

即係話…

果日我踢完波返去聽到秋兒姐姐講電話…就係同Kitty姐姐傾呢件事？

「佢點同妳講架？」既然表白左但而家又冇野…即係點？

「秋秋拒絕左你地社長～」Kitty姐姐奸笑道：「抵死！果陣唔同我搞吖嗱！」

「淨係咁？」果日我覺得秋兒姐姐應該講得唔止咁少…

「其實秋秋都有同我傾唔少野既…佢話鋒鋒雖然比佢拒絕左，但係就話唔會放棄佢，會繼續等佢直至到秋秋肯接受佢為止…」Kitty姐姐答道：「秋秋覺得好煩惱，就問下我意見，可以點樣令到佢放棄。」

我有一種鬆一口氣既感覺…然後不知不覺咁面露笑容。

「你做咩笑得咁開心！」Kitty姐姐指住我道。

「咁我本身都唔想社長追到秋兒姐姐！」我倒是很老實：「係呢，咁妳點答？」

「我叫佢讓比我囉，哈哈。」講完之後Kitty姐姐望住我好似睇下我會有咩反應咁。

「妖，講堅喇。」我唔耐煩地道。

「嗯…我叫佢儘量同鋒鋒社長保持距離啦…」Kitty姐姐好似對我既回應有啲失望，佢再諗一諗道：「同埋同佢傾計既時候儘量唔好比假希望佢啦…」

頓了一頓，又道：「不過…雖然下學期係冇上學期咁忙…但係佢地都仲有社務上面要接觸…再加上你都知秋秋份人幾咁溫柔架喇，我諗佢都未必肯好決絕咁去拒絕鋒鋒…」

「屌，等我幫佢去屌柒社長咪得囉！」我道。

「你咪呀！」Kitty姐姐道：「你幫秋秋出頭咪即係等於話比秋秋聽我講左佢啲少女心事比你知！再講，如果鋒鋒最後真係追到秋秋既，係佢本事，唔係咩？」

「屌，但係…」

「你送到我呢度得喇，我自己上去。」不知不覺間，已經去到Kitty姐姐樓下，佢輕輕咁響我咀唇錫左啖，道：「多謝你呀小熙熙！今晚…我真係好開心。」

「嗯，開心就好。」我心不在焉地道。

「同埋…我總算講左出口…」Kitty姐姐將雙手放響心口，道：「對得住我自己了…」

「下？」

「冇野喇…」Kitty姐姐嘆左口氣：「放心，秋秋既事…佢自己會解決架喇。」Kitty姐姐叮囑道：「況且，而家都就黎考試，唔會有咩事發生既。」

「係喎，仆街喇要考試！」我仲乜春都未溫…

「好喇，你都快啲返去喇。」Kitty姐姐講完之後就作勢準備轉身入大門。

而我，亦趕緊儘快返屋企。

我冇留意到既，係Kitty姐姐其實並冇即刻上樓，而係用依依不捨既目光，目送我離開…

*

返到屋企，已經差唔多凌晨兩點。當然，叫做比起上次平安夜早左啲啲既…

估唔到，除左老豆未訓之外，秋兒姐姐都仲等緊我。

聽到我屋企既開門聲，秋兒姐姐就逼不及待咁開門探頭出黎。

「熙熙。」秋兒姐姐鬆一口氣：「你終於返黎了。」

「秋兒姐姐…」我歉然道：「Sorry，我又遲左返黎。」

「唔緊要。」秋兒姐姐幾時都係咁溫柔：「不過，下次早啲同我講，好唔好？好令人擔心架。」

「我搵唔到電話…同埋我都係臨時先決定玩多陣…」我依舊歉疚。

「我估到喇。」秋兒姐姐笑道：「除夕倒數埋先返其實都好正常。你多左同朋友出去，其實我都開心既，不過，下次早啲同我講呀！粒聲唔出咁遲先返，點都會令人擔心架。」

「知道。」

秋兒姐姐打左個喊露，轉身道：「等到你返黎我個人都鬆晒，早抖喇。」

「秋兒姐姐！」

「嗯？」秋兒姐姐擰轉面，一面倦容…

「新年快樂！」

「係喎，熙熙，你都新年快樂。」秋兒姐姐甜笑道：「啊！你一陣返屋企記得同Uncle解釋返點解咁遲返呀。」

大鑊了。

「早抖。」秋兒姐姐再甜甜一笑，再關好大門。

（待續）

忽然間覺得 Kitty 都幾慘

呢個故會唔會有ocamp 故既冰冰出現

其實Kitty除咗淫娃d之外 都幾可愛呀 對朋友都有義氣

分分鐘去到夏天都未見到阿冰出場

Kitty

Kitty之後會唔會從良，唔再集郵？

係溝唔到主角，更加放縱自己

愈來愈覺得垃圾熙唔配同秋兒一齊

佢根本就係啲垃圾死狗公週圍搵人仆野，仲返去扮乖仔，秋兒呢啲好女仔煮埋飯屋企等佢，佢仲出去玩女人，仲要係秋兒好姊妹

呢啲垃圾狗公窮撚咁都有女，冇天理

要處於 ntr 之刑

駛撚理佢地咩
熙熙爛口就梗㗎啦

Kitty沉船

樓主你去左邊

樓主今日休息咁大件事冇人講？

唔好意思，有小小作病休息左一日，冇上到黎同大家講
天氣轉涼，大家都記得著多件衫

小心身體增強免疫力抵抗支那廢然

live左

如果個故講到主角同秋兒一齊 個故仲有幾年要睇
個故時間線仲係中一嘅倒數………主角同秋兒好似係大一 秋兒畢業先可以叫完故

其實我今日好返好多
不過今晚當比我偷下懶抖多晚…

尋日打乞痴流鼻水到有一刻我有諗過我啲鼻水點解流極都仲有…明明好似已經流晒全身啲水份出黎…

請大家多多包含

巴打身體緊要呢排都幾撚凍

Tc

take care!

人無事先做到世界冠軍

take care !

小心身體，而家一病好撚麻煩。

快d好返
熙熙等住要扑野

抖下唔好格硬出文
注意休息同身體

樓主take care !

多謝咁多位既問候
有心喇各位
好返好多了

而家準備出文

九十一

雖然比老豆屌左幾野，不過佢都係擔心我啫。

再講，屌完之後，我地兩父子仲一齊食宵夜，其實都幾開心，哈哈。

之後果日，我臨急抱佛腳咁先開始溫書，下晝仲要落左去踢左一陣波。

真係唔識個炒字點寫。

秋兒姐姐有問過我係咪真係搞得掂，如果有唔識既地方佢可以教我。但我就梗係話冇問題喇，唔想比秋兒姐姐知道我讀書有幾…好吖嘛！

結果？

仆街鳥。

做卷果陣乜鳩都唔柒識。

炒鳩梗。

「唔駛驚喎，希望在明天！」阿必非常樂觀地道：「聽日一定會好天既！」

但佢自稱都係全部都唔識…

而post exam對卷果幾日，都證明佢所言非虛…

我爭中英文兩科就炒撚晒…

不過阿必大鳩鑊過我，佢食全餐…

我都有啲科響合格邊緣徘徊…條撚樣炒得好誇張…

題外話，淇淇同八婆儀既成績都非常唔錯。最意外既係睇落文文靜靜似讀書人既鄭海欣，原來都只係啱啱合格既邊緣人。

「唉…仆街喇…」阿必面如死灰：「點同鄉親父老交待…」

「唔駛驚喎，希望在明天！」我非常樂觀地道：「聽日一定會好天既！」

不過其實我都仆街架喇。

因為秋兒姐姐知道左之後對住我毫無笑意，嘆左口氣之後對住我問道：「熙熙你唔係話已經溫好書架喇咩？」

響餐枱既另一面，我支支吾吾地道：「係呀…不過佢呢…嗯…都出得好深好tricky…所以好多人都唔識…」

「咁全班所有人都好似你咁唔合格？」秋兒姐姐不慍不火地問。

「…唔係。」

「熙熙，我話過你上左中學之後唔理你咁多，唔代表我唔睇住你就可以唔注重學業架。」秋兒姐姐道。

秋兒姐姐好少咁嚴肅同我說教。

唉，係自己衰既。

「知道…。」呢一刻，我真係有啲後悔點解唔努力讀書。

「你仲要諗下點同Uncle交待呀。」秋兒姐姐提醒我。

唉，金翅仆街鳥。

*

緊接住考試既當然家長日。

我地學校既家長日響星期六舉行，係單獨由班主任見家長，學生可以選擇唔返學。就算返左學，都唔會有得一齊見。

老豆特登請左假去見家長。

而秋兒姐姐就返左學校處理啲社務（好似係社際歌唱比賽），所以得返我一個響屋企。

結果我連波都冇心機出去踢，響屋企忐忑不安咁等老豆返黎…

等左成個上晝，終於等到開門聲，係老豆返黎。

意外地，返黎既時候，門口出現既，係兩個人…

老豆…

同埋秋兒姐姐。（btw林太見完家長之後就直接去左返工，所以又唔見人。）

「熙熙，坐吖。」老豆指住餐枱。

我望一望秋兒姐姐，佢向我點一點頭。

我心入面有啲怪，不過都係照做。

「熙熙，你自己知道咩事。」老豆拎住張滿缸紅既成績表放響枱面：「老豆都唔想特別鬧你喇。」

「係…」

「你睇老豆而家日做夜做冇停手就知讀書幾重要。」奇怪，我仲以為老豆會屌柒我。

「我以後會比心機讀書架喇。」

「係呀，Uncle，你放心。」秋兒姐姐都出聲了：「今次熙熙考得咁差其實我都有責任。Uncle你將熙熙交比我照顧，但係我就冇好好咁睇住佢讀書…」

「秋兒，千其唔好咁講。」老豆急忙道：「你肯好好咁睇住熙熙已經好感激妳。妳今年都中四，黎緊仲要準備會考，個衰仔唔勤力讀書點可以怪妳？」

「我點都要負上責任。」秋兒姐姐說道：「所以…正如啱啱所講，響下學期我會更加督促熙熙溫書做功課架喇，Uncle你今次真係放心將熙熙交比我照顧喇。」

哦？

唔通係因為啱啱老豆同秋兒姐姐已經交流過，所以老豆先冇屌我？

「但係秋兒…妳下年就要會考…」口裡說不…

「唔緊要，我至少中四下學期都仲handle到，而且到時啲社務又會少返啲。」秋兒姐姐微笑道：「放心將熙熙交比我喇。」

老豆唔好意思地道：「咁…就麻煩晒秋兒妳喇。」

果然…

口裡說不，身體卻很老實…

「熙熙。」背後發出聖光既秋兒姐姐向我開口道。

「係。」

「下學期你要比心機喇，知唔知？」秋兒姐姐今次係面露溫柔既微笑。

而且溫柔之中好似帶啲甜蜜…

「知道！」老實講，同秋兒姐姐二人輔導，其實似係獎勵我多啲…

（待續）

live咗
樓主小心身體呀!

保重龍體呀 樓主

消防員病咗邊個救人
保重身體啦

Live左lm

多謝，冇乜事喇

龍體
多謝白果巴

威仔好健康，係我作病啫
多謝呀

thx 啫喱巴

熙熙你下學期全科合格秋兒姐姐就幫你

如果樓主唔舒服唔好勉強

秋兒姐姐話如果我考第一就比我中出

屌咁就live撚左

兩個月後再番黎

推
又live咗

幫佢咩先

989巴
好返好多喇👍

出火

咁似女神考第一就中出既

九十二

響上學期結束之前，我遇到一件奇遇，而呢次奇遇，對我同埋阿必黎講，都係人生入面一件非同小可既大事。

Post exam period都仲係好撚輕鬆，半晝已經放鳩左學。理所當然地，我既主要娛樂就梗係同文叔佢地踢波喇。

呢一日放學，我同阿必如常咁走去同文就佢地踢波。

響看台上面坐住個大叔，冇帶眼鏡，灰灰地頭髮，著住套運動套裝，一路就咁響度望我地踢波。

…

…

…

嚴格黎講，我覺得佢係望住我同阿必踢波。

據聞最近附近好似出現左啲鹹濕伯伯，專捉啲小朋友去狎玩…

諗諗下，我背脊冒起一陣寒意，對阿必道：「你有冇見到果個阿伯。」我用頭向個阿伯既方向指一指。

「咪又係一個普通阿伯。」阿必話：「成鳩日都有阿伯黎睇人踢波架喇。」

「唔係喎，個感覺唔同架。」我道：「佢好似係咁望鳩住我地。」

「屌，踢波先喇。」阿必道：「你驚佢會走落黎打鳩你咩？」

呃…

咁講法…

我又諗起上次MK曦事件…屌，一陣都係唔好自己一個走…

呢個狎玩兒童大叔唔撚會就係神仙B下嘛？

算，唔撚理住。

於是我繼續同阿必、大叔們踢。點知踢踢下，又有另一個肥肥地、禿禿地既阿叔出現，佢坐左響阿伯隔離，兩個交頭接耳傾計咁。

呢個禿肥叔叔…之前好似見過下咁…好似間中都有黎過呢個球場睇波…果陣又係特別留意我同阿必…只不過冇個阿伯望到咁猖狂…

我硬係覺得呢兩條撚樣望住我同阿必踢波既時候指指點點咁…

係我多心？

定佢真係神仙B，係黎打鳩我幫MK曦報仇？

終於…

我地踢到咁上下返左場邊飲水休息…

果兩條撚樣突然間行埋黎…

冇錯，係向住我同阿必行埋黎。

「你好。」阿伯同禿肥叔叔面露笑容，向我同阿必打招呼。

我黑撚住面咁望住佢地。

「兩位後生仔，等我地自我介紹先喇。」阿伯道：「我姓垃，你可以叫我垃生。」

「我姓陳。」肥禿叔叔微笑。

「唔知你有冇聽過香港甲組足球聯賽入面叫流○既呢支球會？」垃生向我伸一伸手，想同我握手：「我係呢支球會既總監。」

「冇。」我答得好乾脆。

因為我真係未撚聽過吖嘛。

我又冇電腦，又唔睇報紙…

「我聽過。」阿必插咀道：「係香港甲組足球聯賽果隊主力青訓既流○？」

二零零四年既時候，香港頂級既職業足球聯賽並唔係香港超級足球聯賽，而係垃生同阿必口中既甲組聯賽。

「冇錯。」垃生面露微笑，再向陳生作介紹：「呢位陳sir，係我地流○U13青年軍既教練。」

U13即係under 13，13及歲以下青年軍咁解。

「你地好，我知你地叫阿熙同阿必，響附近踢波既唔會唔識你兩個。」陳sir好有親和力咁一笑：「之前我都睇過下你地響街場踢波，我覺得兩位都好有潛質。」

「陳sir睇過兩位踢波之後，就向我報告，話點都要邀請你地加入我地球隊。」垃生道：「話你地可以提升我地球隊既實力，今日一見，真係覺得陳sir完全冇誇張。兩位係我地睇得上既人才。」

「所以我地今日黎，係想睇下兩位願唔願意加入我地流○既U13青年軍。」陳sir接力道：「我地球隊需要更加多既人才。點樣？有冇興趣？」

「冇。」我答得好乾脆。

「嘩毒舌熙你咁快拒絕既？」阿必愕然：「我有啲興趣喎。」

「咁你咪自己踢飽佢。」我道。

「其實你地唔駛咁快答覆住既。」垃生道：「有冇興趣去附近茶餐廳食小小野，一路食一路我地再講詳細小小比你地聽？」

我心念一動，問道：「你地請？」

「梗係喇。」陳sir有啲啞然失笑：「唔通你地請咩？」

「咁快啲行喇！」我突然變得好雀躍。

「嘩…你變臉快到…」阿必感歎…

「我地去同文叔講聲先喇！」我個心飛左去茶餐廳了…

同文叔佢地講完發生咩事再道別既時候，文叔同我講：「有好事要發生喇喎？」

「下？」

「果邊果個姓垃既，全名叫做垃立，響香港球壇好出名架。」文叔笑道：「佢雖然比職業球員既人工刻薄，但好擅長發掘年青球員，如果佢地係特登黎搵你同阿必，即係代表響佢眼中你地兩個都好有潛質。」然後哈哈一笑：「不過你有潛質呢啲野，我一早就知喇，哈哈！」

「我冇乜興趣。」

「你咪去聽一聽佢地講乜先囉，反正佢地話請你食tea嘛！」

「咁又係！」我飛快地轉身：「去食野先拜拜…」

（待續）

好好奇鍾意呀熙踢波嘅話又點解會冇興趣

巴打照顧好身體呀 出文遲咗都可以㗎

李輝垃

最期待既畫面出現了

咪去垃垃果隊呀，廢架...
去沙田搵個姓伍既大叔啦

我都係最鍾意佢喺球場

好似女神中出故咁經典唔好咩？

我都係 同班阿叔嘅互動好過癮

個故竟然有垃立客串
Btw，間餐廳係唔係五星茶餐廳

陳sir 係咪光頭

都係鍾意睇呢類情節多啲

熙仔踢波興趣好啦
職業球員真係永續窮撚
仲少錢過佢老豆依家份工都唔奇

熙熙: 淨係鍾意同文叔踢波

其實如果佢真係冇興趣既話就唔會有ocamp故既佢
不過佢咁小學雞，最初淨係想同文叔佢地踢下波唔想特登為球會博命都係人之常情，就好似最初唔想幫黃社踢，淨係想同文叔佢地過下腳癮一樣

即是巴
有心

垃立

踢足球？

果陣未起伍大叔個球場

竟然
我仲有啲擔心寫太多足球會唔會唔好

梗係好喇
但我部垃圾邊敢自比經典

放心，佢地仲有好多戲份

流○吖嘛

係禿頭

踢波？
預計都仲有唔少架

做到一線就ok既

都係架

搵多過佢老豆10倍都唔奇

睇左依個之後先睇返ocamp故
好似有少少被劇透feel

其實寫踢波好好睇

幾時NTR啊
等緊社長黑化老強秋秋

寫多d足球啦 唔係話其他唔好睇 但個故係因為足球同埋球場上嘅人而吸引到我㗎

push

唔一定係踢波 總之個背景係喺球場
就算係同秋兒互動合作同文叔鳩up都無所謂

不過都係個句啦樓主 最想都係睇熙熙同秋兒有好結果

教我踢波個位陳sir 都係禿頭

係踢青年軍

樓豬
依家個故寫到邊？

真
睇阿熙同阿威嗰段對白都知之後劇情發展

到底樓主係邊個
葉開威
葉開熙

其實我係咪應該要加返啲警告字眼🤔

果陣冰河時期
但過多幾年就好好多了

狗公熙佢配乜
明知自己鐘意秋兒仲去搵 sp

垃立專呃小朋友人工
不過佢比幾多機會後生都係真

而家南華都降左喇，真唏噓

其實之後都仲有唔少機會寫到

暫時冇計劃咁寫
驚收刀片

流浪青訓 必屬佳品

你敢寫實收硬

都仲會有唔少關於足球既章節既，放心

真
而家球場都冇得開

其實心入面有方向
但個結局真係未決定

咁巧合？

呢一part啱啱開始

兩章存貨

係咪真係應該加返啲警告字眼會好啲？🤔

葉開葉開呀

樓豬 有文未

有
而家出

九十三

響茶餐廳入面，兩位流○既揸fit人響度介紹緊佢地既球會。

呢間茶餐廳都係佢地成日拎黎同啲球員簽合約再影相既地方。

真係香港球壇獨有既文化啊。

流○係一隊香港甲組足球聯賽（港甲）既球會，響港甲入面實力只係屬於中下游，年年既目標基本上都係護級。

但係同甲組隊唔同，佢地既青年軍好出色，絕對唔係陪跑既份子，而係爭標既強隊。

當年傑○都仲未有青訓中心，所以流○響低年齡組別真係好猛料。

而且佢地輸出好多職業球員比其他球會（好似話因為人工留唔住啲主力），所以啲年青球員往往響呢啲情況之下就比人提拔左上甲組隊，甚至會有唔少出場機會。

青年軍方面，其實好少係好似垃立同陳sir咁周圍響街場堀角，而係響球季開始前會舉行選拔賽，再從中揀選合適既年青球員。除非真係遇到啲好有潛質既球員，如果唔係唔會咁樣去招攬球員既。

而且流○為香港隊都輸出左好多唔同年齡層既球員，換言之響球會踢得好既，就會有機會被選入香港代表隊。

「點呀？」垃立問：「而家覺得有冇興趣加入我地？我地唔係成日咁樣搵人架。」

「冇。」我仲係一手揸住雞脾一路講得斬釘截鐵。

我踢波又唔係為虛名，係為過下癮。

唔想比球會既訓練、比賽限死我自己。

亦唔係為左踢香港隊。

「喂～大佬熙～香港隊喎。如果真係入到既話你話幾有型呀！」阿必露出一副嚮往既神情。

「咁你咪自己踢飽佢。」我啜左一啖凍檸茶。

對於我黎講，踢唔踢球會根本唔重要。

加入左等於承諾左球會，未必可以咁自由自在咁踢波。

有得比我踢波過下腳癮就夠了。

「你甘心屈就響一個屋邨球場入面？」陳sir問：「出面有大大小小既比賽，其實好多年青球員已經踢出一個小小既名堂出黎，被視為明日之星。」

「大佬熙，香港隊，仲有明日之星呀！」阿必越黎越興奮。

「冇錯，我地係覺得你兩位真係潛質先搵你地加入我地球隊。」垃立道：「唔通你唔想加入一支強隊，同更高水平既對手比賽？」

高水平既對手…

強既隊友…

黃社班撚樣…

好似有啲心動了…

的確…

同文叔佢地踢係好撚過癮…

但真係太冇挑戰性…

如果係高水平既比賽、高水平既隊友、高水平既隊手…

真係…應該會好有趣…

「唔…」我諗左諗，唔想即刻應承住，再問：「咁我有咩著數先…」

垃立苦笑左一下，道：「仲唔夠？唔通你地真係會貪我地果幾舊水既車馬費咩…」

「車馬費？」我雙眼發光。

「係呀。」垃立同陳sir個樣都有啲疑惑：「練波同比賽都有…但唔多，加加埋埋都係幾舊水…」

「踢！踢！我踢！」踢波有錢收，點解唔踢呀？

「下…」垃立同陳sir面面相覷…

估唔到我咁撚易就比佢地收服左…

「唔駛理佢，佢個人係咁市儈！」阿必好擦鞋咁笑笑口道。

「你地肯加盟當然最好。」陳sir微笑道。

「咳…」垃立咳左一下，再擺返個正經樣出黎：「嗯…不過你地都未成年…」再響個公文袋度拎左兩張紙出黎：「你地拎張form返去比你地爸爸媽媽簽先喇。」

我接過張form，問：「有冇筆？」

垃立遞左支原子筆比我。

我接過之後響張form度幫我老豆簽左個名，再連埋支筆遞返比垃立：「搞掂！」

垃立呆左一呆。

「放心，好似架。」我笑一笑：「我老豆成日唔響屋企，我冒左佢簽名都有起碼幾年。」

「你咁做既時候至少都唔好比我地睇到吖…」陳sir都苦笑埋一齊。

「放心，你地啱啱乜都睇唔到！係咪呀，阿必？」我轉向阿必問道。

「當然，當然。」阿必見到我肯同佢一齊踢球會，不知幾撚開心，仲邊會反對？

「咳…咁既話…」垃立之後就開始講下練波同比賽既資料，仲有我地第一次練波時要補交啲咩資料。

原來而家已經去到青年聯賽既季中，所以足總又開始比各間球會註冊新球員。

而家，流○U13正正係排緊榜首，但只係領先緊第二位既愉○U13兩分。而次循環既聯賽，響新年過後都會好快展開。

講起愉○，而家應該冇人諗到，其實佢地響二千年代都曾經叱吒一時，所以佢地既梯隊實力都有返咁上下。

就係咁，我同阿必就加入左呢支以比機會年青球員響甲組出場，但實際上只會比雞碎咁多人工既球會。

當然喇，細球會就係咁，但只要你係勁既，總有一日會有強隊搵你加盟。

後來我就係咁響足球路上堅持落去，直至…

（待續）

突然跳左去踢波條線lol

都唔係太突然 不過太長

唔寫下佢喺茶記食乜嘅

我儲咗好耐
入大學未？

仍然喺中一

有d掛住淇淇

咁我寫囉

暫時冇出場啫
好快又有戲份架喇

咁足球都佔左阿熙人生好重要既位置既

係咩
都係兩章啫

雞脾下午茶

未，仲中一
不過預計中二三應該會快小小

係

係咪會寫到熙熙入Ling U ?之後佢銀包張相嘅女朋友係姐姐？

係Kitty姐姐

如果Kitty 從良 淨係淫熙熙一個 其實佢都算係100分女友
不過諗起姐姐唔再係熙熙就好傷心 可能晚晚比人⋯⋯

其實睇返o camp 個故 其實都似姐姐做左熙熙女朋友
啲時間線係一樣 又港青 又流O 青訓 又係年齡差三年
當然呢個只係純屬個人猜測

問題係結婚果個係唔係姐姐
因為熙同左組媽扑左野同左姐姐分手
之後就去到結婚既時候都無講過結婚對象係邊個
唯一一個線索就係 結婚當日阿威reception嘅伴娘好撚正 可能個伴娘就係kitty 咁新女應該就係姐姐

好撚淫嘅姊妹

有畫面

唔係話未婚妻係做老師咩

咁就真係要睇樓主係咪寫姐姐第時做老師啦

又唔呃大家，其實我心目中有幾個結局
你地見我ocamp故留白左咁多就係方便我寫呢個故果陣既自由度大啲
但暫時都係跟住最初果個結局方向去寫

暫定寫到佢結婚

希望去到最後都係姐姐

九十四

秋兒姐姐同我咁親密，我係冇可能暪過佢而自己走去練波同比賽而又唔比佢發現既。所以，響咁既情況之下，我唯有逼不得已咁向佢坦白。

「秋兒姐姐…」食飯先我開口。

「嗯？」秋兒姐姐一雙妙目望住我。

「有球會搵我踢波。」

「球會？」秋兒姐姐唔係好明：「搵你踢波？」

「係呀。」我見秋兒姐姐唔係好明，於是嘗試去解釋下（儘管其實我自己都唔係好明…）：「出面咪有職業足球員既？果啲球會呀。」

但講堅，我一直以為香港係冇人踢波搵食既…

「職業球員？」秋兒姐姐露出疑惑既表情：「香港？」

話說回來，其實二千年代既香港球員都幾悲哀，果段時間叫做冰河時期，冇人入場睇波，好多球員踢完波之後仲要搵兼職幫補…直至到羅○響南○大搞，球市先有起色…

當然呢啲係後話，我當時係完全唔知的。

「係呀…好似…」

「佢地想搵你踢職業比賽？」秋兒姐姐顯得更困惑：「但你未夠十五歲喎…」

「呃…唔係踢職業比賽…」我解釋：「好似係啲青年聯賽。」

「會唔會影響你學業？」秋兒姐姐好少有咁皺眉：「我應承左Uncle要好好督促你讀書。」

哎呀…今次真係自作孽…早知就比心機啲讀書喇…

「一個星期都係練兩次波，同埋一日比賽架咋。」我道：「唔會好影響學業既。」

為左啲車馬費，我唔可以咁容易就放棄！

「…咁你讀書果度點？」秋兒姐姐問。

「其實一個星期都係兩三日啫，真係唔會好影響學業架咋！」我道：「我會比心機讀書架！又會努力溫書同做功課！而且練完波返黎都可以溫書做功課…」

我就好似一個扭計既小朋友咁，為左成功咩都應承…

我果幾舊水既車馬費呀！

「唉，拗你唔過。」秋兒姐姐嘆左口氣：「我同你溫習果陣你要專心啲呀！知唔知呀？」

「好野！」我大叫。

「熙熙你都仲係成個小朋友咁…」見到我既反應，秋兒姐姐忍唔住莞然一笑。

呢個世界得兩個人話我係小朋友我係唔會嬲。

一個係老豆。

另一個…

…

就係秋兒姐姐。

*

雖然話加入左流○，但其實我冇乜踢十一草場既裝備。

意外地，有一日陳sir特登約左我出黎。

我會輕易赴約既，大家可能都估到點解…

因為陳sir請我食tea。

「你睇下呢度有邊對波砵啱你著？」食食下件西多士既時候，陳sir拎左個袋出黎，入面裝住左幾對鞋形物體。

「咩黎？」我好奇咁望下個袋。

「波砵呀、護踁呀。」陳sir笑道：「響草場上面踢波如果著住白飯魚真係跣死你呀。仲有護踁係用黎響激烈既碰撞時保護你雙腳架。我踢緊職業波既時候，護踁救左我好多次喇。」

「哦？」我開始個袋入面亂摷一通。

「你踢前鋒又咁扭得，好容易比人惡意犯規侵犯。」陳sir解釋道：「出面有人踢波好險惡，專門追住最好波既球員黎踢。」

「嗯…」呢對波砵又幾靚喎…

「有冇聽過山○士？佢以前踢南○既時候，我都仲踢緊職業波。佢真係全香港最好波既球員，同你一樣，身材唔算高大，但好扭得，所以先比星○既球員追住黎踢，腳都斷開左兩半，醫返之後都差左好多。好可惜。」

「呢對幾靚喎。」我拎左其中一對A字牌既波砵出黎試著。

「試下啱唔啱size喇。」陳sir莞然一笑，擺明知我冇乜心機聽佢講野。

我即刻試著。

fit到漏油。

「好啱呀。」我郁下隻腳，醒起一件事：「但…我冇錢架喎。」

「傻仔。」陳sir溫暖地一笑：「唔駛錢，送比你架。揀埋護脛先喇。」

「送比我？」我問。

「必才話你屋企未必負擔得起一對波砵，」陳sir微笑道：「咁啱我地球會有贊助既，所以要搵啲合適既裝備比你唔難。」

阿必真係多事…

不過，有人送野比我幾大都要！

唔駛錢架喎！

「多謝！」我興高采烈。

「加油呀，我睇好你同必才架，你地好有潛質。或者而家仲需要慢慢磨練，但係…」陳sir笑道：「如果繼續踢上去既話，我覺得你地兩個總有一日可以大放異彩！」

（待續）

樓主你由一開始到宜家都不停用對話嚟側面描寫主角嘅小學雞，大家追咗咁耐好熟人物性格架喇，哩啲可以略寫，留返啲時間同心力詳寫返個故事，推進故事節奏快啲
唔係我怕我個仔中學畢業主角都仲讀緊中五

利申未結婚

最愛睇踢波足球 呢個故又變返我嘅心理慰藉

又練波又溫習咁仲有冇時間同 Kitty 屌閪㗎?熙熙咁鍾意屌閪

唔知熙仔結婚先定武肺完先

儘量加快

多謝
之後都仲有唔少講足球既

係少左架

咁我都希望係武肺完先

直接lunch time唔食飯去附近殘廁屌kitty咪得 反正同一間中學

Kitty 鍾意野外路出

唔知點解 葉開威個阿冰
我成日幻想係小薯茄個阿冰

我都會...特別係係宿舍同男主果幾幕...好甜果幾幕

熙熙都幾勁喎，我中六果陣有個轉校生話自己踢南華青年軍 以為實好屈機
點知廢到仆街

中六都仲未踢甲一等於廢

今晚有野做，未必咁早更到
請見諒

唔緊要

得閒出返2篇咪算

聽朝再入嚟搵巴打你

訓先 晩見

如果姐姐個處唔係比主角，我應該會即刻掉爆部手機，諗起都心痛

早晨

露出唔等於扑野既

唔好意思，要大家等，尋日忙完之後返到屋企攰得滯訓左sorry
而家準備更新

九十五

響流○青年軍既操練其實並冇想像中咁撚輕鬆。

始終我係街場出身，好多有系統既訓練都唔適應，同隊友既配合仲有待改善。

不過U13既主教練陳sir好照顧我。

球隊唔同既位置有唔同既主力，實力比起黃社班垃圾真係高出好撚多。

守龍門果個叫做熊輝，雖然一樣有個熊字、一樣係球隊隊長，但佢既實力比起黑熊高唔止十倍。

後防有個叫做楊舒達同胡之達，兩位都係出色既中堅。不過，如果淨係計1對1既話，兩個都唔係我對手。

中場既有個叫做賈加華既進攻中場同埋叫康達既右翼。而睇黎阿必要爭正選既話，第一個要贏既，似乎就係呢個賈加華。

前鋒，有個成架坦克車咁款既大舊光頭黑炭，佢叫盧家顧，老實講，我覺得佢好撚屎波，波又控唔到，把握力又差，係頭鎚好小小，不過都係因為佢身材夠高大啫。但佢自稱係全香港頭五位既前鋒。

而距離下半季開始既時間，仲有大約兩個星期。

*

唔經唔覺，上學期已經接近結束，好快就會放寒假。

完左考試呢一個星期入面，C grade既各類球類校隊都進行左選拔。

足球隊既負責老師馬sir一早黎搵過我，叫我加入，不過就話雖然都內定左我係入選左，但都要做個樣去出席選拔，所以我同阿必就一齊出席左。

當然我地兩個可以話係技驚四座、大顯光芒，順利入選。

而響同一時間，淇淇都參加左女子排球校隊既選拔，外表陽光既佢，運動細胞一樣掂，順利入選左女排校隊。

「嘩，妳真係勁！」我衷心地道：「之前陸運會都見妳跑得好快，原來排球一樣咁勁！」

「邊係呀！」淇淇道：「係呢…我地好似有一日撞左練波時間，到時一齊放學吖。」

「當然喇！」

「我都係足球隊架喎！」阿必叫嚷：「女班長好偏心，我又要一齊走～」

淇淇笑道：「我梗係有預埋你喇！」

阿必大聲鳩叫咆哮：「我幾時都話女班長是最好的～」

「痴鳩線。」阿必既鳩叫咆哮令我諗起黑熊。

自從除夕之後，我既生活都算幾忙，又要練波，又要提早預習下學期既課程，所以就算鳩痕都好，都仲未有時間同Kitty姐姐再覆雨翻雲，真係好撚可惜。

而秋兒姐姐響下學期正式開始之前，都有幫我惡補返之前唔合格既科目，其實有秋兒姐姐悉心既教導，其實溫書真係唔難。

不過秋兒姐姐有時都有社務要跟進，好似係學期尾壓軸既社際歌唱比賽，而響決賽舉行之前，好似有初賽，不過我就冇去睇過，據聞秋兒姐姐都係參賽者之一。

社際歌唱比賽係由老師們做評判，分為男獨唱、女獨唱同組合合唱，初賽黎講每個比賽項目入面每個社都會有一位參賽者脫穎而出，確保決賽一定會有四社會師。

其實都幾戇鳩同唔公平，假設黃社有四個唱歌好勁既同學，佢地既實力係遠超其他三社既參賽者既，響現有既賽制下，佢地就會響初賽已經被淘汰。

不過，關我撚事咩。

而我睇返參加決賽既入圍名單，黃社既代表係社長、秋兒姐姐，而合唱就係由社長同Jessica出賽。

咦，綠社既女獨唱係Kitty姐姐喎。

佢含功吹功就勁，唔知唱功又點呢？

唱K果陣就幾勁既…

「嘩，黃社全部都係幹事黎既。」放學後，我望住壁報板道：「係咪內定架？」

秋兒姐姐有參加過合唱團就話啫…

其他人既實力係點我真係唔知呀。

「但係佢地真係唱得好好架。」淇淇響我旁邊道：「我初賽果陣聽過。」

「哦…？」初賽都係歡迎所有同學入場，但始終只係初賽，估唔到淇淇都有去睇。

「想叫埋你架，你又去左練波。」初賽響放學時間舉行。

「決賽咪一齊睇囉。」

「唓～根本決賽就一定要睇既。」淇淇咁講係因為決賽定左響放寒假之前最後一日返學響上堂時間舉行，我地全校都會入禮堂觀戰。

「哈哈。」我詐傻扮懵：「咁都係一齊睇啫。」

「哼！」淇淇鼓埋泡腮個樣又幾撚cute。佢突然話鋒一轉，問我：「係喎，聽講原本社長係諗住同副社長一齊出賽合唱架喎，但最後報名時臨時改左係Jessica姐姐，你知唔知點解呀？」

「唔知喎。」我又真係第一次聽，秋兒姐姐都冇同我提過。

不過，我都估到原因係咩，嘿嘿嘿…

諗到呢度，我心中暗喜。

「你實知既，你同副社長咁熟！」淇淇追問。

「唔知就唔知喇！」我唔耐煩：「乜阿Jessica唱得好差咩！」

「唔係既…」淇淇道：「但我覺得副社長唱得好過Jessica姐姐，而且佢同社長好夾又好襯…」

「屌。」我突然轉身離去。

「熙熙！」淇淇拉住我隻手急道：「做咩呀？」

「返屋企呀！」

「做咩咁突然喎！」淇淇急問：「唔係等埋欣欣佢地先一齊走既咩？」

「妳自己等。」我唔耐煩地道：「我想走先。」

而呢個時候，有個不速之客經過。

「咦～呢個咪小熙熙～？」好姣既聲音。

係Kitty姐姐。

「點呀妳又？」我心情煩躁。

「你地兩個…？」Kitty姐姐見到淇淇拉住我隻手…

我大力甩開佢隻手，道：「我返屋企呀。」

淇淇一個響度扁晒咀喊晒口咁，但我唔撚在乎，鬼叫佢講錯野？

比起上次我打左John仔一拳，我淨係轉身返屋企算比面架喇。

我向校門邁步而行。

「小熙熙～」Kitty姐姐只係望左呆在原地既淇淇一眼，之後就追住我。

「咩呀？」

「上黎我屋企？」Kitty姐姐眨眨眼：「而家我屋企冇人。」

「又好啫。」我壞笑道：「睇下妳啲吹功有冇退步到！」

（待續）

又係扑野時間

幾時到同姐姐愛情篇故事？

我屌咩 又做乜鳩呀

又屌閪

睇12歲的爸爸

淇淇好慘

唔好屌閪ok?

應該有撚排 記得好似中四先一齊

Kagawa Honda

可唔可以唔好淨係屌Kitty 一個
可以加入同淇淇仲有其他同級嘅女女

今次會輕輕帶過架咋

佢地會keep住互動甚至曖昧，但正式萌芽要再等下

小學雞嘛

唔敢中出了

暫時未有咁重口味既打算

不過佢生性樂觀，捱到既

屌閪狂人黎架嘛

有架，但要遲啲

後衛係邊兩個？估唔到

吉田麻也
內田篤人

Yoshida
Uchida

自稱Top5 渣古

盧家顧

正 希望佢哋行到最後

把口吹水都係Top5

心目中有好幾個結局
不過暫時都係堅持初衷

提提大家，今日例休
聽日見

聽日可否出多一篇

今星期仲差我地一篇

秋秋⋯ 我地入黎啦

我一睇都心諗...日本人黎架喎

好唔開心囉 樓主出少咗一篇
又唔會加更出特別更

秋秋 葉開威葉開熙⋯ 我地入黎啦

咁龍門呢

淇淇

英熊輝

淇淇留比我

今日未必得，但可能遲小小加下

玩下食字gag啫

新年睇下有冇靈感喇

非基

正解

謝謝

九十六

響Kitty姐姐屋企覆雨翻雲之後，我要趕住返屋企。

「唔黎多次嗱？」我坐左響床邊著衫，Kitty姐姐就扒響度赤裸裸咁攬住我道：「人地餓左好耐喇…一次點夠呀…」

「唔得呀，秋兒姐姐好快就練完歌返去架喇。」我擰轉頭錫左Kitty姐姐既口唇一啖：「下次再黎餵飽妳，好唔好？」

聽日就係寒假之前最後一個上學日，亦即係社際sing con既大日子。所以黃社所有參賽者（包括秋兒姐姐）都把握最後一日去練習。

「下次…都唔知係幾時…」Kitty姐姐扁扁咀：「嗲哋媽咪唔係成日都會去公幹架。」

「我唔得閒既時候，妳咪搵其他仔囉！」

Kitty姐姐起身由背後攬住我，道：「佢地冇你咁勁咁大條吖嘛！」

「淫娃！」我搣一搣Kitty姐姐個鼻：「儘量抽時間喇，我都想屌鳩妳。」

我冇Kitty姐姐咁多SP，唔通成日自己一個搞掂咩。

不過講起黎，其實我唔扑野既時候反而冇乜打飛機既習慣。

唔鍾意打完之後果種空虛寂寞既感覺。

…

…

…

講到好似我扑完Kitty姐姐就唔空虛寂寞咁…

「係呢…」Kitty姐姐眨眨眼問：「啱啱個小妹妹係你邊個？女朋友？嗌左架黎？」

「我咁細個學咩人拍拖吖，」我回答：「普通同學黎咋嘛。」

「普通同學又會拉住你隻手既？」Kitty姐姐好似鬆一口氣之後又古古惑惑咁望住我。

「咁佢要拉住我隻手都冇計架。」我聳聳肩：「我屌埋妳添喇，唔通妳又係我女朋友咩。」

Kitty姐姐裝出一副受傷既樣：「你咁講架…我想做你女朋友架！」

我諗起破處果日Kitty姐姐果副咀臉，道：「食屎啦你！」

「唔食屎，但我要食左你～～」Kitty姐姐姣道：「你真係同個小妹妹冇野？」

「冇呀屌。」我又開始唔耐煩：「呃妳有金執咩！妳信就信，唔信就算！」

Kitty姐姐好滿意咁點點頭：「我都冇話唔信！」

「好喇，我走先喇。」說罷我吻別Kitty姐姐再企起身，佢再全裸咁送我出門口。

*

「喂，你又同淇淇搞咩呀？」翌日小息時，阿必問：「尋日你走左去又唔同我地講聲，去球場又唔見你，問淇淇你去左邊佢又唔肯講，發生咩事呀？」

「冇事吖，我返左屋企咋嘛。」我冇講大話吖。我扑完Kitty姐姐之後真係返左屋企吖嘛。

「咁你同淇淇呢？」阿必又問：「佢尋日放學果陣全程扁晒咀咁，好似好唔開心。」

「真係冇事喎。」講堅，我轉身返屋企咋嘛，又冇鬧又冇屌淇淇，佢唔開心應該唔撚關我事吖。

我望一望淇淇，見佢同啲女同學熱烈咁傾緊計，完全唔覺佢有咩事喎：「唔係吖，你睇佢邊似唔開心？」我指住佢道。

「屌，我唔理喇，你快撚啲去氹返佢開心，還返個陽光活潑既女班長比我！」

「佢都冇事！」

「你而家去問佢！」阿必少有咁好堅持。

「屌你吖。」我都好堅持唔過去：「去黎托呀？」

「你去既話下次踢波請你飲寶礦○！」阿必仲係咁堅持：「十支！」

用十支寶礦○黎收買我，你當我傻鳩呀？

…

…

…

「好，我去！」我企起身向淇淇既座位出發！

同淇淇傾句計就有飲野，好撚抵屌！

「淇淇。」我大模斯樣咁行埋去。

八婆儀見係我就同淇淇講：「唔阻你地二人世界喇！」

「喂！」淇淇道。

八婆儀冇理佢，然後拉住鄭海欣行去阿必，仲一路行一路大叫：「死人頭林必才，你做咩又響我本數學書上面畫個裸女呀！」

咁大聲吸引到啲同學望過去…

然後…

「Hi。」我向淇淇打左聲招呼。

淇淇望住我，係有啲扁扁咀咁。

真係唔開心？

我響佢隔離坐低：「淇淇！」

「做…做咩？」佢有啲尷尬咁，但嬲又唔似嬲，係有啲不知所措。

「…」係喎，我黎做乜鳩既呢？阿必叫我氹返淇淇，但佢真係有唔開心咩：「冇呀，過黎搵妳傾計囉！」

「…」淇淇冇出聲。

「阿必話妳唔開心？」我問：「我黎睇下妳有冇事，同氹下妳。」

「…你唔知發生咩事咩？」

「我點知啫。」唔係尋日放學咁小事就唔開心下嘛。

咁撚小器架？

淇淇好似有小小扁咀…

「哎呀，我黎氹返妳，妳唔好唔開心喇。」我雙手捉住佢塊面向上揚，整到佢笑：「妳睇，妳笑返幾靚女？」

「我冇事喎。」但聽到我咁講，又比我咁整一整，淇淇咀角好似有小小上揚（唔關我扯佢面事呀）？

我諗我行過黎主動搵佢，佢應該幾開心，就算比我尋日咁甩開隻手，只要我肯黎搵佢，又肯氹下佢開心，佢就真係乜都唔記得。

「真係冇事？」

淇淇續問：「你…唔記得尋日放學咩事…？」

「冇事呀，我放左學返屋企囉。」我反問：「有咩事？」

「哼！」淇淇轉過頭扮嬲，但好明顯唔成功，因為我響佢側面見到佢咀角控制唔到咁向上揚：「唔理你！」

「妳唔理我咁我走架喇。」我準備真係起身走人。

「喂，熙熙！」淇淇急道：「又話傾計，未開始就走架喇？」

「唔？」我道：「唔係妳話唔理我架咩？」

「你…你…」淇淇望住我，突然間噗哧大笑。

雖然唔知點解，但我又跟住佢大笑。

（待續）

咩係嗌架?係咪想講嗌交或者吵架?

淇淇同其他人以為佢地曖昧緊
但其實熙仔骨子裡就係個fuck boy

好想睇淇淇同熙熙曖昧 之後俾姐姐睇到 姐姐呷醋個樣

頂唔住啦 好想有下集

3p

sor，用字用得差，以後會留意返

都係
熙熙佢自己不知不覺已經變左質

就算有都冇咁快

今晚

何2巴

十支寶礦○

葉開巴你唔出文就懲罰你屎忽啦

live了

熙熙可以用任何物質去收買

而家出

出架喇

M巴

姑丈巴

快D

九十七

淇淇笑完之後又扮嬲道：「你尋日蝦我既！」

「邊有蝦過妳？」我聳聳肩。

「咁你尋日做咩無端端發脾氣走左去！」不得不說，淇淇扮嬲個樣都係好可愛…

「下？返屋企都唔得？」我啞然失笑：「咁細件事，妳都放響心上？」

真心，我跟完Kitty姐姐走之後，根本冇再將呢件事放響心上。

根本只係一件微不足道既小事。

估唔到淇淇真係咁撚小器…

「咩細件事呀…」淇淇幽幽地道：「你同綠社個師姐唔理我走左去呀…」講到呢度，突然間又再次扁扁咀，啱啱既笑意霎時間消失得無影無蹤。

屌，女人真係善變。

「妳講Kitty姐姐咋下嘛？」我笑一笑道：「咁啱撞到佢啫！所以咪一齊行出門口囉！」之後去埋開房！

「但係你唔理我走左去呀衰人！」淇淇扁咀個樣都好可愛。如果唔係同佢friend左咁耐可能都會想上左佢。

屌…

唔可以諗埋啲咁既野…點可以屌好朋友既呢？

唉，比Kitty姐姐影響左我純潔既小心靈添…

不過…或者…淇淇對我…？

「哎呀…一係咁喇，一陣唱歌比賽果陣，我睇下點樣可以搵到機會坐妳隔離喇。」我道：「唔好再話我唔理妳喇。」

事實上…我又真係好感激淇淇當我係朋友既。

淇淇突然好精靈咁望住我：「真係？」

「係呀，我諗要調個位應該唔難呱？」我道。

「哼，算你喇！」淇淇個樣又突然變返好開心。

女人既心情…真係轉換得好快…

「係呢…果個…Kitty姐姐…同你好熟？」淇淇小心翼翼咁問：「你地會一齊放學？」

我有一刻諗過講真話，但諗諗咁撚淫亂既野真係咪撚講出口，其他人知我無所謂，但如果傳到去秋兒姐姐耳邊既話…

唔敢諗…

唉…

唉…

唉…

於是我答道：「都唔算好熟。只係咁啱同一架巴士所以先一齊走。」

淇淇又問：「真係…？」

「咁我同妳熟好多、close好多喎！唔駛練波既話日日都同妳放學架喎！」我隨口道。

淇淇突然雙頰飛紅，道：「你係日日都同我放學先好講呀…」

「而家都係喇。」我道：「但係我有野做就例外架喇！」

「算你喇！」

之後我地閒聊多一陣，小息完左我就返埋位。

「高手，我見到我地最親愛既女班長已經笑得好開心！」阿必五體投地：「教我氹女仔！」

「屌你！」

「咁一係教我氹女班長吖！」

「含撚喇屌你。」

*

社際歌唱比賽響小息之後舉行，每班魚貫地入場，我都履行左自己既承諾，偷偷地同鄭海欣調左位同淇淇一齊坐。

「嗯…」鄭海欣又係唔係點出聲點點頭，之後就低頭行左開去。

我望住佢離開既背影，覺得佢既背影唔知點解散發出一種落寞既感覺。

「我去同死人必坐！」點知呢個時候八婆儀出聲：「欣欣妳唔好過去隻禽獸度！」

「吖你個八婆咁大聲，係咪想比老師知道我地自己偷偷地調位呀！」阿必不滿地回應。

不過可能係放假前最後一個返學日，所以老師們都冇check得咁緊，成個比賽既氣氛都真係輕輕鬆鬆，真係冇人發現我地調左位，我就夾左響鄭海欣同淇淇中間。

其實有個男同學出現響女人堆入面好易認啫…

「開始喇。」淇淇緊張地道：「希望我地黃社可贏晒三項冠軍喇！」

「唔。」其實我冇所謂，只要秋兒姐姐既比賽項目贏到就得了。

「…」好似隱約見到鄭海欣望一望我，旋即又低頭不語。

最驚同呢種人相處。

如果淇淇係外向型既話，咁鄭海欣直情係自閉型…

講返個歌唱比賽，首先進行既，會係合唱組，之後係女獨唱，最後係男獨唱。

合唱同女獨唱先唔太詳述。

但女獨唱可以講多小小，就係當秋兒姐姐同Kitty姐姐出場既時候，全場都尖叫歡呼，其實佢地兩個應該真係意外地好受歡迎。

我平時太摺，其實真係留意得唔多。

Kitty姐姐唱既係容○兒既《理○很遠》，佢原來唔止唱K，連比賽都唱得幾好聽（難怪佢尋日寧願同我扑野都唔練歌，原來佢唔練都唱得唔錯），但啲表情扭曲晒，令我諗起佢高潮果陣既樣…屌，扯撚左旗。

至於我最期待既秋兒姐姐，佢唱既係陳○琳既《○福氣》，佢溫柔既聲線好適合唱呢首歌，而且唱得冇Kitty姐姐咁造作，而係好溫柔咁笑住唱，聽到人好warm，我就睇得好舒服嘞。

當然，比賽結果冇咁快公佈，要等埋男獨唱果一part先。只能夠講，睇反應既話其實雙方都各有捧場客。

然後，最後既項目要開始了…

而我冇諗過既係，場上面將會出現驚人一幕…

（待續）

熙熙下一個會屌鄭海欣定淇淇先 之後會唔會黎個3p

社長要表白了

諗起都尷尬
不過靚仔就應該係好浪漫

好奇想知樓主打一篇文要幾耐

類似咁樣？

如果冇左 Kitty 同秋兒既出現，熙熙同淇淇都算幾 sweet

呢個故事裏面因為kitty既存在淡化一個13歳應有既清澀同純真既愛情
其實對主角黎講愛情既價值觀已經扭曲左

社長表白既話
我即刻屌柒佢老母臭閪冚家剷爛春袋
呢啲人真係好撚嘔心

感覺到社長是僞君子

主角係真小人

駁唔到

你地想睇邊個多啲

我覺得靚仔做一樣咁柒

唔定架，冇計過
我響屋企唔會坐響度正正經經咁打，驚另一半發現
多數都係返放工搭車，匿埋響廁所，另一半訓左或者做緊其他野就趁機打幾段咁

好大陣柒味

冇左Kitty熙熙唔會走上歪路

仲有性愛觀

柒味濃

係賤人

樓主打文好辛苦，要收收理理咁 值得多d正評

淇淇!

巴打辛苦晒

我覺得應該屌淇淇先，跟住偷食屌埋鄭海欣，攪到佢兩個連朋友都冇得做，咁先突出到熙熙嘅賤格，最後迷途知返先同秋兒一齊屌埋秋兒

嗚 儲儲埋埋一炮追曬
睇得好開心呀！！！！
但可唔可以唔好淨係食到kitty

食淇淇個畫面應該幾正

氹氹下又扑埋

辛苦哂
Respect

多謝喇
最緊要你地啱睇

不過就算有都冇咁快

輕輕推

仲有其他女，不過冇咁快會出場

唔知我個孫等唔等到呢

邊個先

多謝，最緊要你地啱睇

究竟係搞淇淇先定姐姐先？
正皮：淇淇
負皮：姐姐

九十八

最後既項目係男獨唱項目。

其他三個社既撚樣唔鳩提喇，我想講既係我地既社長。

「最後一位出場既，係6A班既崔宏鋒，黃社！」個靚女司儀介紹道：「我地用熱烈既掌聲請佢出場！」

全場霎時間好多歡呼聲，其中以女同學既聲音更加明顯。

「哼，好巴閉咩？」我忍唔住哼左句。

「你踢波果陣都係咁架咋。」淇淇聽到我嘀咕，轉頭向我笑了笑道：「你地受歡迎吖嘛。」

「妳果陣都有嗌？」我即時反應問道。

淇淇面上一紅，道：「我有幫你打氣架。」

「多謝妳。」我望住淇淇，第一次有朋友用咁真誠既語氣鼓勵我，由心入面覺得好感動，又覺得佢而家個樣好cute，忍唔住拉左一拉佢隻：「我好開心。」

淇淇隻手好滑。

「喂…聽…聽歌喇。」淇淇羞道，但又似好受落。

「哦，好喇。」我鬆開手望返台上。

然後，淇淇就好似心不在焉咁又望下我又望下個台，細細聲道：「你…可以繼續…拖…」

「咩話？」我聽得唔太清楚，佢講野可唔可以大聲啲？

「冇野喇。」淇淇望返住個舞台，好似有啲怕醜咁。

鄭海欣由頭到尾都冇出聲。

呢個時候，社長由後台緩緩步出，揸住支咪以為自己好撚型咁行左出黎，再緩緩咁行到台中心。

佢首先清一清喉嚨，好似有野想講咁。

頂，有種不祥既預感…

社長深呼吸一下，再展開佢既陽光式微笑道：「多謝司儀。」再正色道：「響唱歌之前，想借大家小小時間，我有段說話想同一個響我心目中好重要既人講。」

…

…

…

講乜鳩！？

屌你老母吖，你唔撚係想響呢個時刻向秋兒姐姐表白下嘛！？

屌，屌，屌！

「我可以代表黃社出賽參加今次既歌唱比賽，當然係相當榮幸。」社長續道：「我報名參加比賽既時候，真係好想好想贏，為黃社爭光。不過，響平安夜果晚，我明白左一件事。」

屌，平安夜…平安夜…

即係講緊你向秋兒姐姐表白果件事！？

社長頓了一頓，續道：「就算我贏左比賽、就算我贏左全世界都好，如果冇妳響身邊，根本係一啲意義都冇。無論點都好，我願意等妳，等一世都等妳。」

我屌你！

我屌你！食屎喇，扮乜鳩！

「送比妳既，張○友既《等你等到我心○》。」社長道。

之後發生左咩事，我都唔撚係好記得，我拼命響前排參賽者坐既座位想望下秋兒姐姐既表情，但比賽緊既時候燈光極暗，我根本搵唔到秋兒姐姐既位置。

我心入面好撚急，好驚秋兒姐姐真係會因為社長響台上面真情表白而接受佢…

…

…

…

我唔想冇左個家姐…？

…

應該冇其他意思…？

但係…

我真係唔想將家姐分比第二個男人呀！

首歌好似好撚快就唱完，社長唱完之後就響台上面講：「多謝大家見證住我既宣言，而我都希望妳會接收到我既心意。」

然後好瀟灑咁轉身返入後台…

留低場入面既歡呼聲、尖叫聲、拍掌聲…

「唔知社長既對象係邊個呢？」淇淇望住社長，問我：「我估係副社長，之前成日見到佢地出雙入對既！」

果陣係因為社務，因為社務咋！

「熙熙，你覺得呢？」社長走左，淇淇望個台出神地道。

我內心亂成一團，塊面黑撚到成舊炭咁。

不過，比賽會場咁黑，淇淇似乎留意唔到我既表情變化…

或者佢都仲係好似啲妹妹仔陶醉地望住社長？

「熙熙，你同副社長有冇傾過呢？」

唔可能會有事既，唔好自己嚇自己…

「如果自己鍾意既男仔咁樣同我表白，我一定會好感動啫！」淇淇仲係望住個台出神地道。

秋兒姐姐…秋兒姐姐…妳坐左響邊呀…

我知我之前同Kitty姐姐咁樣搞法，其實真係完全冇資格去管妳任何野…但我唔想妳同社長一齊呀…

「熙熙…？熙熙？」似乎淇淇終於法國我有啲唔妥，擰轉面向我望過黎…

「熙熙？」淇淇問：「你冇事吖嘛？」

淇淇叫我？

我唔撚耐煩地問：「有咩事呀！」

「我叫左你幾聲都唔應，驚你有咩事咋嘛…」淇淇道。

「冇事呀！」我賭氣道：「可以有咩事呀！？」

淇淇深深咁望左我一眼，觀察左我一陣，冇再出聲，若有所思，之後只係將隻手搭響我手背上面。

一陣暖流流過左我心。

…

…

…

冷靜了。

「我冇事了。」雖然冷靜返，但要我道歉係冇可能。

「我知道。」淇淇對住我嫣然一笑。

只係…佢好似唔係真心笑咁…

係苦笑…？

淇淇諗緊咩呢…？

（待續）

社長
我
屌
你
老
母

巴打另一半唔鐘意你寫小說？

其實淇淇好明顯一早就知熙熙心裡面有秋兒姐姐 但都係要中個頭埋去 仲要好大機會送咗隻豬比熙熙 真係傻得好緊要

Just like edc and gill

樓主係唔屌唔得㗎，唔好讚佢，讚佢就驕傲，就會遲出文，大家要keep住繼續屌佢，樓主除定褲啦

推
會唔會出姐姐內心讀白嘅外傳？
好似之前Cathy 組媽咁

我立即宣布屌你老母臭化閪社長爛春袋

如果社長冇乜事，應該寄得刀片比樓主
最緊要人有事

又係用群眾壓力 垃圾 人哋係冧你一早溝到啦

Btw淇淇嗰句’如果你想拖可以繼續拖’好sweet

淇淇都應該係果個傻妹想用身體綁住主角個條囡架啦

完咗sing con快啲一齊返屋企玩

佢唔會比我寫架喇，響佢眼中寫小說應該係啲浪費時間既野黎

寫小説咁有文采巴打另一半竟然唔鐘意

佢望住熙熙既反應應該都估到架喇
反而係熙熙仲係唔知自己想點

山區巴今晚有呀

淇淇啱唔啱？

慘

你估秋兒食唔食呢套？

冇咁快

鄭海欣 + 淇淇 + 熙熙
3P 組合完成

樓主快d解鎖3P 啦

唔食
之前平安夜都表白咗

食我即刻棄故

其實熙熙係撞聾 所有表白一律聽唔到

定係驚Jenny發現冰嗰啲往事

唔會唔啱

欣欣收收埋埋 會唔會偷偷地落熙熙降頭
btw推

社長收皮

可摸耳多d 講踢波

如你所願

Jenny 管得好嚴

咁秋兒姐姐現況點

冰追緊你d post

?

唔通你就係Jenny?

我諗除非我勁到寫到出書，如果唔係唔敢比佢知
一定屌我浪費時間

秋兒現實現況係點

都有道理

現場太嘈喇
都係Kitty果次啫呢次唔算喇

純猜測 冇興趣唔好click

唔係喇

其實jenny唔係都知道架啦咩

今晚打小小淇淇先

未知架

黎緊應該會

我另一半ok既
係唔鍾意我成日打機㩒電話

唔好玩細佬喇

九十八點五

（譚梓淇視角）

見到熙熙響社際歌唱比賽對社長果番說話既反應，再加上諗返起尋日佢對我描述社長同副社長形象既反應…

我突然間好似明白左啲野…

或者…

根本真係由頭到尾熙熙在乎既…都唔係果位綠社果位師姐…

再諗真小小…

將所有點點滴滴既蛛絲馬跡一點一滴咁拼埋一齊…

從好耐之前已經係…個答案可能得一個…

而呢個答案，可能連熙熙自己都未發覺…

我個心一酸…

但係…我已經控制唔到自己唔去諗佢…

我唔會咁易放棄…

唔會…

絕對唔會…

只要可以響佢心目中有小小位置…

（待續）

下 完啦

未架

但有啲野做緊，出住小小頂住先，夜小小再補返

諗起話想睇外傳，所以整住幾段淇淇獨白頂住先

愈睇愈心酸 希望比個good end比佢

今日冇啦？

消失的文叔

沒 早啲瞓

睇黎樓主下個故既主角要係文叔

正 g持

又話遲屌屌嘅

你係咪中國人？ 香港人既遲少少唔係少少...
唔好催啦 有作者就會放上嚟

唔好意思，文來了

九十九

其實我唔知淇淇估唔估到我心入面諗緊咩，但之後佢再冇響我面前提過有關社長同秋兒姐姐既事。

即使完左歌唱比賽之後，大家都議論紛紛，佢都再冇同我觸及呢個話題。

而毫無疑問，社長呢次表白，響學校引起左好大迴響，有無數社長既少女fans心都碎埋。

除此之外，亦有好多地下盤口開左出黎，賭究竟社長所表白既對象係邊個。

可惜，真正既答案，莊家可能永遠都唔撚會知。

大家係咪以為之後既故事會有好多曲折離奇既情節呢？

好可惜，件事意外地平靜落幕。

響反高潮既情況之下就咁落幕。

因為社長雖然表白左，但佢既對象似乎無動於衷。

而據聞社長因為呢件事比訓導主任捉撚左去訓斥屌柒左佢成粒鐘，仲記埋缺點。

表白事件叫做暫告一段落。

然後，放寒假過農曆新年了。

不過，放寒假既日子就咪撚提。

同老豆一齊係開心既，但去到親戚屋企拜年我依然係比表兄弟寸。

反而表姐對我都算唔錯，不過佢準備緊會考唔係好得閒。

之後既日子，社務逐漸少左，秋兒姐姐同社長單對單接觸既機會都少左。

我冇直接過問佢地既關係，因為正如Kitty姐姐所提醒我所講，我係應該唔知道呢件事既。

但秋兒姐姐又冇成日傾電話同出街，咁應該即係已經拒絕左社長？

總之，我就越黎越放心…

畢竟，我都唔想將家姐交比一個來路不明既男人。

只係…

咁啫。

秋兒姐姐少左機會要處理社務，變相就多左時間同我補習，我既學習進度都開始ok。

其他閒日放學既時間就係練波（球會同校隊）。

除左練波之外，有陣時星期六、日都會同Kitty姐姐出街（因為閒日真係太唔得閒）。除左間中扑野之外，都多左好多其他活動，例如睇戲、唱K咁。

我肯去既，當然係因為所有野都係Kitty姐姐出錢。

不過亦因為多左出街，我地之間好似親密左，唔止係炮友既關係，可能更加係…親密的砲友，哈哈。

而我同阿必因為要練青年軍，所以少左同文叔佢地踢波。

*

「以後我地就寂寞喇…」文叔嘆道：「真係變左名副其實既阿叔隊…」

「文叔！唔好講到我地就死咁喇！我地仲會返黎踢架嘛！」阿必講講用雙手幫文叔拉左個笑面出黎：「笑返先！」

文叔推開阿必雙手，笑罵：「死仔必，識你到而家都係咁撚柒戇鳩！」

老鼠嘆道：「識得熙熙你開始計都成四年喇…球會波唔撚柒鳩同街波，你地比心機喇。」

「小兒科喇屌。」我輕鳩鬆地回應。

*

寒假眨眼間就過去了。

除左校隊練波之外，連青年軍既比賽日都好快就到。

題外話，而家校隊練波既時候，總係有一堆女同學黎睇我，其實都幾撚煩。

有啲仲會厚顏無恥咁黎搵我傾計，但全部都比我無視。

講返青年軍場波。

今日係開學之既第一個星期五。

對手係百年老牌球會南○。當年既南○實行全華班，甲組隊既戰績好撚差，但青年軍黎講都有返咁上下實力，至少仲係中游隊伍。

「今日，我地踢四五一，Keeper，熊輝！」陳sir宣佈陣容。

哈，我大展身手既時刻好快就到！

「右閘，葉志華！中堅，楊舒達、胡之達！左閘，石永樑！」

「防守中場，梁榮邦、柏彼得！右翼，康達！左翼，牛志康！進攻中場，賈加華！」

噢，冇阿必…

我望一望佢，佢冇乜反應，反而一副唔志在既表情…

不過佢永遠都係我既配角，冇正選踢唔意外吖…

之後剩返一個正選前鋒未講，睇怕都非我莫屬。最近我覺得自己練習果陣表現好撚好，非隊賽既時候照扭可也～

即使加入左流○，但單對單既時候我依然永無敵手。

哈，講技術，盧家顧完全冇我一半…唔係，係連三份之一都冇。除左大份同頭鎚好，我完全睇唔出佢有咩咁勁。

所以，最後一個正選位，仲唔係我？

「前鋒，盧家顧！」陳sir最後宣佈：「就係以上十一個，你地去熱身先！」

好…去熱身先…

咦…

等等…

盧家顧係正選！？

條黑鳩有正選！？

唔係我？

（待續）

出書其實都冇咩錢賺架咋

比喻黎啫
出到書係講成就感，唔係講錢既
但我真心冇諗過要出書，我啲故咁多甜

陣間都照屌你浪費時間出書又嫌唔到錢

淇淇又話想熙熙鍾意自己但放假又唔約熙熙去街

樓主有冇諗過同YouTube channel 整返個微電影

表姐出場了

佢會比Jenny屌鳩

熙熙要出錢出好野食先會「考慮」 除咗秋姐姐之外

我諗表姐有排先會再出返黎

淇淇 where are you

1日追哂Ocamp+ live
唔知有冇劇透

冇人講過結婚果個一定係秋兒 因為Cathy一事 佢哋分左手

睇埋呢篇啦

頭先睇完
都唔見有，可能真係要等依個故

唉屌
好忙
夜小小先出

唔使急 最緊要有文

儲埋一次過先睇

樓主走數

Push

已經唔係第一次

樓主唔會補返添架好掛住秋兒啊

都係果句啦 加番更

抱歉，尋晚太夜返到屋企沖完涼就頂唔順訓左請見諒

今日一定會有

放過樓主啦,日日咁寫,老馮比你班友打飛機㗎！

夠精神先會有高質文

放過佢啦 佢好慘架

其實可以講第二日先出
唔好俾假希望我哋吖嘛

希望今晚唔會食你

我驚葉開俾Jenny 食埋

我會儘量滿足大家
不過有時真係有野做好難出到文

多謝睇操巴

多謝，尋晚多野做

本身真係諗住出架

另一半既話…冇事既

一百

我響球場上露出既，一向都係自信既表情。只係今日，我坐響後備席度全程都係黑撚晒面。

陳sir唔撚係話我同阿必係勁到佢同垃生需要特登出黎挖角既球員咩？點解要將我地放響後備席上面？

放阿必響後備席都算，始終賈加華呢一刻既實力的確係響阿必之上。

但我呢？我絕對唔會承認盧家顧呢個黑黑實實大大份既黑鳩係一個比我好既前鋒！除左身體質素同頭鎚，佢有邊樣野好過我？

講返場波。

流○既攻勢無疑係較多，但南○響過左中場線之後既防守好好，攔截得好犀利，令到我地唔能夠有效組織攻勢。

而佢地既反擊都好凌厲，有幾下突破左我地防線，但都比隊長熊輝一一救出。

時間已經去到下半場既十五分鐘，比數仍然係零比零，U14既賽事係踢三十五分鐘半場既，即係意味出仲有二十分鐘既比賽。

「必才，熱身。」陳sir對阿必道。

「知道。」阿必聽罷就起身。

下！？

而家應該要尋求入波，應該派我出場先啱呀！

叫阿必熱身但冇叫我？

即係唔諗住出我！？

*

「必才，我會換柏彼得出黎，而你一陣出場既時候，企返柏彼得個位。」陳sir道：「但你要做既唔係防守，係造波。你逗得深啲既，對面除非壓到好前，如果唔係你造波既壓力會細過華仔。好似派○、卡○克咁，逗深啲開始造波，Ok？」

「收到。」阿必難得地擺出一副正經表情。

「你叫華仔同康達牛康都拉落小小，然後靜靜地等對面稍為逼上前，唔好心急。」陳sir道：「佢地只要稍為壓前，你即刻將個波傳去兩隻翼，第一時間落底出波。記住，你同華仔都要衝埋入禁區，幫家顧引開啲人。記住，唔好急，一次機會就可以KO對面。」

阿必點頭，然後深呼吸一口氣，除低件黃色訓練背心，道：「我知道喇。」

陳sir拍一拍阿必膊頭，道：「唔駛怯，你既長傳已經係一流架喇。出場喇。」

…

我望返球場，我地仲係攻唔入。

*

陳sir既戰術湊效了。

原本應該著急既我地，突然拖慢左個節奏（由阿必去控制個節奏），而南○今場都唔係諗住想守和博一分，所以比我想像之中更加快壓上前。

當佢地防線推前左，兩隻翼鋒都稍為多左小小空位，然後有一下係由阿必一控到個波，隻腳好似識自動導航咁完美咁送到去康達腳下，佢再一個衝刺，推到落底線傳中，盧家顧迎頭一頂破網而入，打破薑局，為流○射入一球。

可能呢一個入波實在係等得太耐，所以所有響後備席既隊友一齊振臂歡呼，向住盧家顧衝過去！

…

除左我。

只有我黑口黑面咁繼續坐響後備席。

*

完場。

二比零。

南○響失左第一球波之後急住收服失地，結果反而曝露出更加多空位，再一次由阿必策動攻勢，康達底線傳中，由盧家顧近門撞入。

陳sir並冇派我出場，我只能夠響後備席度坐撚足七十分鐘，真真正正坐撚到完場。

之後陳sir同我地做賽後檢討，只不過汗都冇流過既我完全冇撚心機去聽。

「就係咁，你地之後都要keep住呢種精神。」陳sir道：「不斷搵空位進攻，一定會有回報既。好喇，野就講完，你地換衫先喇。我響返呢度等你地，想一齊食飯既就響度等喇。」

題外話，真係有家長特登黎睇我地比賽。咁果啲隊友就自然唔同陳sir佢地一齊食喇。

「才哥，啱啱真係好波喎，啲波分得好靚。」賈加華一邊行去更衣室一邊搭住阿必膊頭：「以後我主打短傳，你就主打長傳！」

「華爺！你啲波先至靚，咁短既one touch波真係要好好技術先至做到！」阿必搭返住賈加華膊頭：「華爺，不如你做我師父喇！好唔好？」

然後越黎越多人圍埋去。

阿必天生就好撚易同其他人打成一片，加上佢今日上場之後即時改變到戰局，所以大家已經同佢變得好熟絡。

而我就戇撚柒鳩鳩咁行返更衣室。

「阿熙。」一把聲音從後而至：「好快到你有機會大顯身手。」

係隊長熊輝。佢睇得出我既心情？雖則我全程黑面，入波又唔慶祝，好難唔知。

我冇鳩理佢，徑自自己一個繼續行。

「你既踢法太獨食喇，啱啱對面防線咁密集，你既踢法幫唔到球隊架。」熊輝道。

「我點踢唔關你事。」

「okok，唔關我事。」熊輝笑一笑道再：「你同唔同我地食飯？」熊輝問：「當慶功？」

場比賽我都冇出過力，慶咩撚野功？

「唔去。」我目無表情地道：「屋企煮左飯。」

呢個倒係真。

秋兒姐姐煮好左飯比我返去食。

「下次先喇咁。」熊輝聳聳肩，大家都返入更衣室了。

（待續）

提提大家，明天例休，但爆post會加更

原來破百集了，第一次寫咁長故

寫到破百有無得送多篇外傳當慶祝

走一日半日數算啦，樓主比出面好多人又快又穩定好多啦

推到爆

推
快啲推撚爆

再推一推

再推多一推

921

922

熙仔冇得出場

原來已經一百 咁推到樓主加更賀一賀佢

呃爆post?

幫下你啦
屌

1001

最緊要有交帶

推爆佢

琴日走數喎

樓主除定褲未，話左你唔屌唔得，屌下先會準時出文

support

隊長直接到細路你咁獨上到場冇用

不過我like

947

又block多個quote文狗

其實樓主仲未識分詳寫同略寫... 哩算主角冇份上場球賽部分略寫講多啲主角心理再推下故事仲好啦
希望樓主越寫越好，鍾意睇先鞭策你

忽然覺得呢個故有舊時報紙專欄嘅故 我意思係寫到成百集嗰方面

葉開巴唔好急慢慢寫啦 睇故係過程嚟 我就唔急於想知結局 只係享受過程同個故事嘅陪伴

多謝你

再推

當然支持！我鍾意睇踢波嘅情節

10000000001

都冇爆post

推推推

小學雞熙

push btw 文呢！

踢波情節好睇

967

968

推！！！

975

979

980

981

記得留1001畀樓主

984

Sor係983

986

987

989

990

991

992

993

995

996 點解仲未爆10011111

997 lm

999

1000